<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Сегодня звезды решат проверить вас на непреклонность и верность вашим идеалам и жизненным принципам. Не отступайте ни на шаг от своих убеждений — они не меньшее достояние, нежели счет в банке.
</yesterday>
<today>
Если сегодня вам захочется пощекотать себе нервы рискованными сделками и трудными переговорами, будьте крайне осторожны и внимательны, возможны неприятные непредвиденные последствия. Постарайтесь не переоценить свои возможности, продумайте все пути отхода и возможности подстраховки.
</today>
<tomorrow>
Сегодня стоит обратить внимание на заманчивое предложение. Но не давайте ответа сразу. Взвесьте все как следует и подождите. Увидите, что в результате, сделка окажется гораздо выгоднее, чем вы могли себе представить. Главное – правильно выдержать паузу.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день стоит целиком и полностью посвятить анализу эффективности собственной деятельности в той или иной сфере. Может быть, для вас есть смысл сферу деятельности немедля сменить, дабы приносить больше пользы человечеству и больше денег семье?
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Сегодня смело можете просить у вашего начальника прибавки к зарплате, продвижения по службе и даже звездочку с неба. Однако для того, чтобы просьбы эти возымели должный эффект и повлекла за собой желанные последствия, звезды рекомендуют тщательно продумать речь, мимику и даже одежду, чтобы не ошибиться в мелочах.
</yesterday>
<today>
Ситуация сегодня едва ли не выйдет из-под контроля и будет грозить вам серьезными неприятностями в будущем, если вы не сумеете признать допущенную ошибку и принять соответствующие меры, чтобы ликвидировать последствия своих необдуманных действий.
</today>
<tomorrow>
В этот день вам будет нелегко заставить себя сосредоточиться на прочтении некоего важного документа, который может в значительной степени изменить вашу трудовую деятельность, причем в лучшую сторону. Поэтому сделайте над собой героическое усилие и все-таки осильте бумагу.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Даже если ваша профессия и не связана со сферой искусства, сегодня вам предстоит потратить немало времени на разработку одного проекта, который потребует от вас применения фантазии наравне с вашими обязанностями. Такое необычное сочетание сможет принести и материальную выгоду.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня вы впервые за довольно долгое время увидите в вашем партнере человека. Иными словами, вам будет куда труднее применять все ваши коммуникативные и иного рода хитрости, потому что вы будете точно знать, что партнеру как личности такие ваши действия приятны не будут.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы можете попасть в неловкое положение, когда по причине не зависящих от вас обстоятельств отменится задуманное мероприятие. Отменится, значит, так надо, не стоит по этому поводу злиться и переживать! Лучше освободившееся время провести с пользой для себя любимого: выходные не так часто случаются.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы можете попасть под неожиданное и незаслуженное обвинение коллеги или знакомого. Не робейте, а лучше сразу возьмите себя в руки и отстаивайте свои права. Не позволяйте никому клеветать на вас, а уж тем более угрожать. Проявив характер, вы дадите отпор обидчикам, и сами поверите в ваши силы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам придётся вспомнить, каково это — оказаться под началом самодура. Хочется верить, что воспоминание сие будет мимолетным — так, что не нарушит вашей веры в людей, но достаточно отчетливым, чтобы предостеречь вас самого от подобных ошибок в общении с подчиненными.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вашему партнеру захочется каким-то образом проверить вашу состоятельность как делового человека и надежность как сотрудника по бизнесу. Будьте готовы к различного рода ловушкам, хитрым вопросам и подвохам с его стороны и не торопитесь демонстрировать мстительность.
</yesterday>
<today>
Начиная с сегодняшнего дня вам представится хорошая возможность заняться учебой, ведь именно в этот период вы сможете получить наиболее нужные для дальнейшего развития вашей фирмы знания, которые вы с лихвой сможет применить на практике. Что же касается заработков, то они сейчас не особо высоки.
</today>
<tomorrow>
Сегодня старайтесь быть более открытым с окружающими вас людьми, не прячьтесь под маской серьезности и не напускайте на себя деловой и занятой вид - вам это совсем не к лицу, а вот приветливая улыбка может порой решить и не такие проблемы, с которыми вы сталкиваетесь в настоящее время.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вам пришло в голову нечто особенное? Это не самый лучший день для реализации нестандартных идей. Даже их презентацию лучше пока отложить. Однако это не значит, что нельзя к ней готовиться — вот этим и займитесь.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня вы можете обидеться на вашего начальника, потому что, на ваш взгляд, он мог бы учесть некоторые сложности вашей жизни и отнестись к вам несколько более лояльно. Однако не стоит надеяться на поблажки с его стороны: в первую очередь, ему нужна выполненная работа, а уже потом здоровый дух сотрудников.
</yesterday>
<today>
Сегодня не стремитесь вмешиваться в обстоятельства, не пытайтесь повлиять на все, что вас окружает. Ваш авторитет бесспорен, однако ссылаться на него постоянно не стоит — он не неисчерпаем. Сегодня поводов для самоутверждения явно не предвидится.
</today>
<tomorrow>
Не ограждайтесь от людей, которые хотят провести с вами свободное время, так вы рискуете остаться без друзей. Не создавайте себе новых проблем. В любой ситуации соизмеряйте, что вы можете получить, с тем, что рискуете потерять. Так вы сможете всегда понимать, что именно вам нужно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы можете целиком и полностью посвятить своё время семье и своим близким. Поделитесь с ними своими переживаниями: родные люди помогут найти правильное решение рабочих проблем и поддержат вас морально. Главное будьте с ними откровенны.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Сегодня звезды рекомендуют вам заняться повышением самооценки, ибо она очень пригодится при выполнении рабочих обязанностей, а также общении с коллегами, начальством и партнерами в случае соответствующей необходимости. Если вы сами себя уважать не будете, никто к вам уважительно относиться не станет.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете крайне рассеяны: вряд ли отыщется такая сила, которая  заставит вас вспомнить о ваших непосредственных рабочих обязанностях. Однако если такое чудо все же случится, день обещает быть насыщенным и очень плодотворным. Даже чересчур.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам не потребуется чья бы то ни было помощь в выполнении ваших непосредственных трудовых обязанностей. Вам по силам сделать все самостоятельно и в лучшем виде. Несмотря даже на то, что вы совершенно уверены в обратном. Глаза боятся, а руки делают. Или другие части тела.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня главное для вас – найти оптимальное соотношение между работой и отдыхом, генерацией новых идей и реализацией старых, общением с коллегами и угрюмым обдумыванием текущих дел фирмы в гордом одиночестве. У вас есть все шансы для того, чтобы сбалансировать все это правильно.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Сегодня вы то и дело будете отвлекаться на посторонние раздражители, а значит, не в полную силу выполнять ваши непосредственные служебные обязанности. Если вы вдруг почувствуете, что работать вам совсем некогда, ибо развлечения занимают все рабочее время, постарайтесь что-нибудь с этим сделать.
</yesterday>
<today>
Сегодня, какую бы карту вы ни вытащили, она непременно станет счастливой, ведь у вас, судя по всему, наступил удачный период для рискованных сделок и предприятий. Вы из всего сумеете извлечь для себя выгоду, так что вашим успехам можно только позавидовать!
</today>
<tomorrow>
Как бы ни разрешилась запутанная ситуация у вас на службе, в любом случае она не принесет никаких серьезных последствий. Другое дело, что вы научитесь по-другому смотреть на ваших коллег, которые случайно продемонстрируют свои не самые лучшие человеческие качества.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче звезды располагают  к изменению характера связей между людьми. Личные могут стать деловыми и наоборот. Как из вариантов вам ближе — выбирайте сами.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Кажется, сегодня велика вероятность того, что вы станете источником вдохновения для одного из ваших коллег, а то и стимулом для повышения качества и производительности. А это значит, что вам ни в коем образе нельзя ударить в грязь лицом. Ваш имидж должен быть воистину безупречным.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы явно настроены на воинственный лад, однако стоит унять свой пыл там, где вежливое обращение сделает больше, чем нахальство и дерзость. А если вы сегодня так и не добьетесь того, на что рассчитывали, это будет для вас хорошим уроком на будущее.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вас могут попытаться втянуть в одну ненадежную, но заманчивую с первого взгляда авантюру. Не вздумайте поддаваться на провокации, не сворачивайте с намеченного курса, твердо держитесь за те ориентиры, которые вы для себя наметили, и всё будет хорошо.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Кажется, вы взяли на себя слишком много и теперь не укладываетесь в срок. В следующий раз правильно рассчитывайте свои силы, а сейчас вам придётся поработать сверхурочно — просить отсрочки не стоит.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
С сегодняшнего дня в вашей жизни наступает пора перемен. Не переживайте и не волнуйтесь, если придётся менять продуманные ранее планы. В этот день неординарное мышление и необычный подход к повседневным делам помогут вам не только преуспеть в работе, но и иначе взглянуть на проблемы, которые потребовали от вас стольких душевных сил.
</yesterday>
<today>
Сегодняшний день даст повод продемонстрировать свою лояльность. Ваша задача — решить, чему вы желаете быть лояльным — своему делу и людям, в нем участвующим, или некому дяде со стороны.
</today>
<tomorrow>
Сегодня во второй половине дня инициатива перейдет в ваши руки. Так что от вас требуется лишь правильно воспользоваться таким подарком судьбы, демонстрируя последовательность своих действий и надежность своих слов.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче вы можете положиться только на тех, кто кровно заинтересован в вашем благополучии, да и то лишь в том случае, если эти люди не страдают разгильдяйством. Так что львиную долю работы придется выполнить самому.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Не спешите сегодня обещать вашим родным и друзьям весь день уделить им и только им. Велика вероятность того, что ваше присутствие, моральное или физическое, потребуется на рабочем месте. Вряд ли вас это в полной мере обрадует, однако сажаться с обстоятельствами для вас будет тяжеловато.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам как никогда потребуется совет профессионала. Сделайте все возможное для того, чтобы совет этот не оказался запоздалым: вряд ли вам будет интересно и приятно узнать, как вы могли поступить в той или иной сложной ситуации, но не поступили.
</today>
<tomorrow>
Сегодня старайтесь быть в центре событий. Держите ушки на макушке, пытаясь не пропустить ни одну полезную новость. Все данные, которые к вам поступят, пусть и из неофициальных источников, вы сможете просто великолепно использовать для своей выгоды.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня звезды не рекомендуют вам чересчур верить в свои силы и во всем целиком и полностью полагаться только на себя. Вряд ли эта стратегия окажется верной и принесет пользу вам и вашему бизнесу. Постарайтесь прислушиваться к мнению окружающих и объективным данным.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня вам будет непросто решиться на какой-то ответственный шаг, который в корне изменит как ваш трудовой процесс в частности, так и направление движения вашей фирмы в целом. Однако изменение это лишь в ваших руках, поэтому от вашей решительности будет зависеть многое.
</yesterday>
<today>
Сегодня звезды сулят вам огромную удачу в делах ваших трудовых. Вы преуспеете настолько, что ваши коллеги и конкуренты будут тихо вам завидовать черной и белой завистью, да вы и сами верить не будете в то, что все происходящее с вами – не сон.
</today>
<tomorrow>
Удачный день по всем параметрам. Звезды говорят о том, что за что бы вы ни брались – все получится: удачными будут переговоры, продуктивно пройдут командировки, а задуманное легко осуществится. Так что используйте свой шанс – сегодня можно много успеть, и оно принесет свои плоды.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня звезда советуют вам быть более снисходительным к окружающим, ибо все люди имеют свои минусы, и вам уже пора приспособиться к этому. В споре уступите начальнику или коллеге, не противопоставляйте свою позицию мнению других ваших сослуживцев.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Вам предстоит деловая поездка? Сегодня отличный день, чтобы побеседовать на эту тему с начальством. Возможно, вы сможете выторговать себе повышенные командировочные, а может быть просто толково поговорите по делу — тоже нелишне.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам стоит тщательно обдумать линию своего поведения с коллегами и начальством. Любые несостыковки в ней, нелогичности, неправильности будут восприняты в штыки и могут грозить вам самыми неприятными последствиями. Лучше не рисковать и действовать по заранее намеченному  плану.
</today>
<tomorrow>
У вас, кажется, начинается полоса неудач. И с начальником отношения не ладятся, и с новым проектом возникли трудности, которые что-то никак не разрешаются. Впрочем, невозможно всё время быть на коне, лучше подойдите к этим проблемам философски и найдите в ситуации положительные стороны.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам предстоит решить важный рабочий вопрос, причем, скорее всего, на расстоянии, причем немалом, благо телефон и Интернет станут вашими надежными помощниками. Однако и они имеют неприятное свойство подводить в самый неудобный момент. Попробуйте это предусмотреть.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
