<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Не отступайте от правил сегодня, даже если вы очень спешите. В последствии к вам могут здорово придраться, используя это как основание.
</yesterday>
<today>
Сегодня обычно свойственная вам застенчивость будет забыта. Вы удивитесь, насколько легко вам будет заговорить с незнакомцем как со старым другом. Возможно, вы приобретете новых друзей.
</today>
<tomorrow>
Не торопитесь ускорять спокойное течение текущей интриги, дабы не превратить малозаметный покуда беспорядок в нечто, больше смахивающее на первозданный хаос.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Избегайте соблазна произнесения сакраментальной фразы "я же говорил", даже если вы действительно говорили. Люди имеют право совершать ошибки.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Новые и весьма полезные проекты остановятся в своем развитии исключительно по причине отсутствия связи, или недостаточной ее интенсивности. Озаботьтесь решением этой задачи.
</yesterday>
<today>
Не стоит ограничивать ничью свободу, это не возымеет желаемого действия, а лишь озлобит человека. Вам никто ничего не должен.
</today>
<tomorrow>
Не пытайтесь сегодня действовать согласно голосу разума - доверьтесь дремлющим в глубине вашего сознания древним инстинктам. Только учтите, что с правилами дорожного движения они не знакомы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Всем, кто придет сегодня с желанием втравить вас в какую-то авантюру, стоит от порога сказать свое твердое "нет". Этот день не предназначен для активных, а уж тем паче агрессивных действий.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
События разворачиваются несколько быстрее, чем вам хотелось бы. Сегодня у вас может появиться желание заупрямиться - не поддавайтесь ему, это только подольет масла в и без того здорово чадящее пламя.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам категорически противопоказаны спешка и азарт. И то и другое может довести вас до весьма плачевного состояния.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам стоит быть аккуратнее с деньгами. Велика вероятность совершения большой, но бестолковой траты.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня, задавшись каким-то вопросом, вам придется попотеть, выясняя истину. Возможно, кому-то очень не с руки ваше любопытство.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вы, возможно, попадете в ситуацию, когда лучшим выходом будет отступление. Упрямством ничего добиться не удастся.
</yesterday>
<today>
Вы подобно волшебному фонарю проецируете на все и вся собственное видение жизни, и крайне удивляетесь, когда кто-то начинает громко протестовать. Прислушайтесь к чему-нибудь кроме самого себя.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы можете оказаться обладателем гигантских запасов энергии, недоумевающим относительно возможных способов ее реализации. Постарайтесь ничего не разрушить.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня ничто не будет стоять между вами и исполнением ваших желаний. Главное из ваших достоинств сегодня - способность посмеяться над собой.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня ничто не будет преграждать вашего пути. Если вы не остановитесь сами, рискуете зайти слишком далеко. Раскаиваться придется через довольно продолжительный промежуток времени.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам, возможно, придется не раз менять свое мнение по тому или иному поводу. Так что лучше не торопиться его высказывать.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам придется заняться поисками. Возможно, вы даже не будете знать, что именно ищете, и будете вынуждены продолжать это занятие до тех пор, пока, найдя нечто, не поймете, что оно и является искомым.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня еще можете позволить себе полентяйничать, в очередной раз все обдумать, но ничего пока не предпринимать. Однако, размышлениям, все же придется придать более-менее законченный вид, ибо на следующий день придется приниматься за активные действия.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Все, что сегодня будет происходить, следует внимательно рассмотреть и тщательно осмыслить, ибо это будет иметь немаловажное значение в самое ближайшее время.
</yesterday>
<today>
Сегодняшний день будет удачен для всякого рода встреч и разговоров - от приятных дружеских бесед ни о чем и сплетен, до деловых переговоров.
</today>
<tomorrow>
Сегодня на горизонте могут появиться тучи, однако до вас они дойти не должны, ограничатся лишь тем, что слегка потреплют нервы и удалятся.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня все будет как-то не так. Тот, к кому вы хотели бы проявить внимание, оттолкнет вас, и, напротив, желая побыть в одиночестве, вы окажетесь в окружении шумной толпы пристающих к вам людей.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Сегодня преуспеет тот, кто способен не только читать, но и писать между строк, причем, желательно, без ошибок.
</yesterday>
<today>
Сегодня как раз тот день, про который вы в последствии скажете "Не было бы счастья, да несчастье помогло". Что бы нынче ни случилось - хэппи энд вам обеспечен.
</today>
<tomorrow>
Хотя содержание, обычно, и считается моментом более важным, нежели форма, сегодня вам стоит позаботится именно о внешней красоте. Да и самому приятно посмотреть будет.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы сможете  оказать серьезное влияние на тех, кто облечен правом принимать ответственные решения. При известной сообразительности, вы сможете с успехом этим воспользоваться.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Сегодняшний день, конечно, предназначен для отдыха, но, чтобы мозги не заржавели, выберите какой-нибудь интеллектуально-активный его вариант. Шахматы... Нет, сложно. Кроссворд порешать можете?
</yesterday>
<today>
Сегодня вы вновь получите возможность приняться за когда-то отложенное дело. И, что самое интересное, оно пойдет.
</today>
<tomorrow>
Сегодня инициативы будут ожидать от вас, и если вы не пожелаете шевелиться, дело с места не сдвинется. Никто вас подталкивать не будет.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам придется очень постараться, чтобы урвать себе хоть минутку покоя. Возможно, придется быть грубым.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Вы склонны впадать в солипсизм, а этого, пожалуй делать не стоит. Окружающие иногда обижаются, когда им даешь понять, что они - лишь игра вашего воображения. Даже если это так - зачем же их огорчать?
</yesterday>
<today>
Грядущие перемены либо не затронут вас, либо изменят ваше положение к лучшему. Не сопротивляйтесь им.
</today>
<tomorrow>
Сегодня у вас будет реальный шанс сделать мир прекраснее. Правда, не очень понятно, в чем он будет заключаться, но, надо думать, вы и сами догадаетесь.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам будет прекрасно удаваться то, что требует изящных решений, игры ума и прочих тонкостей. Вывод: за колющие, режущие, а главное - за тяжелые предметы лучше не браться.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Сегодня вы будете знать ответы на все вопросы. Будьте же благосклонны к окружающим, не скрывайте от них своего знания.
</yesterday>
<today>
Исчерпайте имеющиеся у вас возможности, прежде, чем искать новые. В противном случае можете лишиться и тех, что у вас были, и не получить других.
</today>
<tomorrow>
Вы, возможно, хотите добиться успеха и насладиться им быстрее. Но не позволяйте нетерпению становиться вашей проблемой, оно может сильно помешать.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день будет тихим, спокойным и достаточно продуктивным, если, конечно вам удастся заставить себя что-нибудь сделать. А вот это, как раз, и может оказаться непросто.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня вы можете слегка сбиться с курса. Ничего особо страшного вам не грозит, это обернется лишь забавным приключением, которое, правда, может оказаться несколько дороговатым.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете видеть и слышать только то, что хотели бы. Это, конечно, здорово, но к вечеру лучше вернуться в реальный мир.
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день хорош для того, чтобы творить чудеса. Не важно, что вы не умеете этого делать, попробуйте, вдруг да получится.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Постарайтесь удержать свои эмоции в узде. Сегодня они могут здорово вам помешать, ибо будут как никогда буйны.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня вам ни в коем случае нельзя идти напролом. Проломать-то проломаете, а дальше что? Если вы не в состоянии соответствующим образом извернуться, лучше подождите.
</yesterday>
<today>
Над вами зависла некоторая угроза, опасность которой можно предотвратить, если заняться этим вопросом немедленно. Тихо забиться в угол, дабы смиренно ожидать расплаты за ошибки вы всегда успеете.
</today>
<tomorrow>
Сегодня важнейшей из ваших черт, и самой необходимой станет аккуратность. Если вы подобным качеством не располагаете, придется его немедленно завести, рассеянности и невнимания нынче допустить никак нельзя.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Ваше поведение сегодня должно соответствовать народной мудрости "сделал дело - гуляй смело". Оставив что-то недоделанным, вы рискуете столкнуться с необходимостью перелопачивать все заново на следующий день.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
