<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Только терпением вы сможете добиться от вашего партнера того, что вы хотите: страсти ли, определенных ласк ли… Будьте готовы к тому, что вам придется долго работать руками, языком и подручными предметами, чтобы он, наконец, сказал «да» или начал выражать свое согласие другими, более наглядными способами.
</yesterday>
<today>
Овны могут сегодня смело отправляться в гости, желательно со своим спутником жизни. Легкий шуточный флирт со старыми знакомыми и друзьями повысит вам обоим настроение и позволит, вернувшись в родные пенаты, обменяться впечатлениями. А там уж и до объятий: «Ты у меня самая лучшая!..» «А ты самый обаятельный в мире!..» недалеко…
</today>
<tomorrow>
Овнам сегодня может наскучить тот, кто в течение недели преданно служил им в постели и не только. Скорее всего, вы почувствуете некоторое эмоциональное «отрезвление», которое вполне может перейти в охлаждение и безразличие к объекту ваших недавних сексуальных грез.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня ваш ненаглядный будет активно признаваться вам в любви, дарить цветы и подарки, и вообще вести себя крайне галантно, но при этом будет проявлять крайнюю сексуальную нерешительность. Для того чтобы ваши отношения пошли дальше вам придется сделать первый шаг.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
В этот день эротическое общение с вашим партнером будет для вас довольно-таки нелегким трудом, за который вам бы по-хорошему следовало доплачивать. Однако вы сами в свое время приняли такое решение, и теперь приходится за него расплачиваться, пусть это и не самый приятный процесс.
</yesterday>
<today>
Ключевое слово сегодняшнего дня – интуиция. Пожалуйста, прислушайтесь к себе, к своим желаниям. И если вам захочется провести этот вечер в одиночестве, так и сделайте. В конце-концов вы для себя даже очень не плохая компания. А с возлюбленным все наверстаете в другой день.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вечер обещает много шампанского. В том смысле, что кто не рискует, тот его не пьет. Поэтому любой риск будет оправдан. И если вы давно мечтаете заполучить в свои объятия партнера вашей мечты, рискните, и эта ночь будет для вас воистину незабываемой.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Тельцы сегодня склонны слишком торопить события и не дожидаться, пока их ненаглядный сам созреет до брачных игр. Светила советуют не проявлять ваше нетерпение слишком явно, а вместо этого постепенно подготавливать нареченного к прелюдии. Начните с поцелуев ладоней – что может быть невиннее и вместе с тем приятнее?..
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Благоприятный день для страшного и ужасного «первого раза», который на деле окажется вовсе не таким уж страшным и ужасным. Кстати, первый раз с данным партнером тоже будет осуществлен весьма успешно, если и он, и вы уже созрели для столь ответственного и откровенного шага.
</yesterday>
<today>
Сегодня постарайтесь настоять на своем и склонить партнера к тем ласкам, которые вам нужны, интересны и желанны. Тем самым вы не только сможете получить удовольствие от секса, но и продемонстрировать вашему любовнику наличие у вас собственного мнения, что заставит его уважать вас как человека.
</today>
<tomorrow>
У Близнецов сегодня спад сексуальной активности, сопровождающийся несколько сниженным настроением и повышенной ворчливостью. В общем, самое время отправить своего благоверного на футбол или рыбалку – от греха подальше, а самой отправиться к подруге – перемыть всласть косточки всем общим знакомым…
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день вам будет особенно комфортно в объятиях вашего партнера. Даже если ничего игриво-интимного между вами не произойдет, вам просто очень хорошо будет лежать рядом, чувствовать тела друг друга, прислушиваться к ритму дыхания и слушать, как сердца ваши бьются в унисон.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
У Раков сегодня непреодолимая тяга к мостам и балконам, откуда так приятно смотреть на звезды (или вглядываться в туман в поисках ежика). Разумеется, лучше всего гулять по вечерним мостам, особенно если у вас есть на примете спутник, которого можно позвать с собой, и он согласится… Ваш любимый спутник…
</yesterday>
<today>
Раки сегодня там, где небо соприкасается с землей, и там, где невесомость рук сплетается с жаром поцелуев, и там, где ласковые взгляды обещают больше, чем верится… Другими словами, они сегодня обитают не совсем в реальном мире и присутствуют на грешной земле только наполовину.
</today>
<tomorrow>
В этот день нереально предсказать поведение вашего партнера в постели, поэтому даже и не пытайтесь: построение графиков вероятности будет лишь отвлекать вас от получения эротического наслаждения от процесса любовных игр, а вы ведь именно для него все и затеяли.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Плетка и пилочка для ногтей, легкие укусы и наручники, коленопреклоненная позиция и пошлепыванье по мягкому месту – все это вполне могут себе сегодня позволить Раки. Впрочем, это не мешает им устроиться с комфортом и не терпеть особенных лишений. Ведь под коленки можно подложить подушку, а наручники заменить вязаным шарфиком…
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня велика вероятность того, что с вами случится случайный секс. Просто очень понравится прохожий или сослуживец, да и вы будете ему небезразличны. Скорее всего, продолжения у этих отношений не будет, да и не нужно оно, однако факт останется фактом: раз можно было один раз, значит, и второй тоже будет можно.
</yesterday>
<today>
Львы сегодня могут настолько напрячься из-за малейшей размолвки со своим драгоценным чудом, что будут готовы без зазрения совести изменить ему при первой же возможности. Если вы готовы к тому, что потом вы начнете мучиться от стыда за свой поступок – то не сомневайтесь, действуйте!
</today>
<tomorrow>
В этот день все ваши ласки будут восприниматься вашим партнером как ваше желание добиться чего-либо от него. Поэтому либо вам придется доказывать, что все, что вы делаете, сугубо бескорыстно, либо начать делать все то же самое с такой интенсивностью, чтобы он напрочь забыл о своих сомнениях.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Звезды советуют сегодня Львов обязательно отправиться куда-нибудь «в люди», не засиживаясь дома, иначе обязательно заскучаете. Хватайте своего законного супруга (или, за неимением оного, лучшую подругу) и отправляйтесь в кино, театр, на стихотворный вечер или концерт любимого исполнителя. Это поможет вам встряхнуться и, как следствие, вызовет повышение сексуального тонуса.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Сегодня вам следует быть аккуратнее, потому что в момент, когда вы злитесь и вам плевать на весь окружающий мир, кто-то может счесть вас безумно лакомым кусочком. Так что не удивляйтесь, если в самый разгар ваших праведных криков, ненаглядный вдруг подойдет с совсем другим намерением.
</yesterday>
<today>
У Дев сегодня отличный день, характеризующийся усилением чувственности и повышением либидо. Ваш сердечный друг будет только изумляться, глядя на вас: и откуда у вас силы и готовность кувыркаться до утра? А секрет прост: чем больше занимаешься, тем больше хочется…
</today>
<tomorrow>
Если в сексуальных играх вы никогда не были лидером, то сегодня самый подходящий день для подобного эксперимента. Попросите своего партнера временно поменяться с ним ролями. И не пугайтесь, что у вас ничего не получится, звезды советуют: берите и властвуйте. В разумных пределах, естественно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня звезды советуют вам не раздевать партнера полностью, да и на себе какой-либо предмет одежды оставить. Причем желательно, чтобы этот предмет был вашим талисманом – хранителем ото всяких бед и неудач. Тоненькая цепочка вряд ли помешает вашим любовным утехам, зато сколько сил и удачи принесет…
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Сегодня вы можете быть резки и несколько грубы в постели. Если вы в себе это чувствуете, то лучше заранее предупредить своего партнера, иначе эротическая игра рискует перерасти в межличностный конфликт. Постарайтесь объяснить ему, что эта сексуальная фантазия никак не изменит ваше к нему отношение и не повредит его здоровью.
</yesterday>
<today>
Вовремя остановиться сегодня Весы, скорее всего, не сумеют. Разум говорит им, что пора заканчивать с «невинным флиртом» и сматывать удочки, пока чей-нибудь благоверный не явился и не намылил им шею. Но стремление максимально «раздуть пламя страсти» может оказаться сильнее предусмотрительности…
</today>
<tomorrow>
День крайне благоприятен для зачатия, поэтому решайте сами, что предпринять: либо обезопасить себя по полной программе, либо, наоборот, радостно и смело взяться делать наследников. Возможно, придется ограничиться сумасшедшим петтингом или взаимной мастурбацией. В любом случае, помните, что сегодня вы не просто пара, а Мужчина и Женщина.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если ваш ненаглядный  стал скрытен и раздражителен, несмотря на то, что вы стараетесь во всем ему угодить, подумайте, относится ли последнее к вашей сексуальной жизни. Возможно, ему чего-то не хватает, но он боится в этом признаться.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Возможно, сегодня бурного секса у вас и не будет, равно как и вообще какого бы то ни было. Но мысль о том, что вам теоретически есть с кем разделить любовное ложе, будет вас греть и возбуждать практически так же, как сам процесс любовных игр. А значит, воображение сегодня будет главенствовать над телом.
</yesterday>
<today>
Начните сегодня заигрывания с вашим партнером с чего-нибудь невинного и не к чему не обязывающего. Попросите почесать вам спинку, помыть голову или натереть кремом. Когда он сообразит, к чему вы на самом деле клоните, отступать будет уже поздно.
</today>
<tomorrow>
В этот день звезды рекомендуют вам стать очень сильным и решительным любовником, стремящимся к доминированию в любовных играх. Скорее всего, ваш партнер по достоинству оценит вашу инициативу и сделает все возможное для того, чтобы укоренить в ваших отношениях подобный порядок вещей.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы с вашим партнером выясните, что вам одинаково нравится некая ласка или поза, в чем вы почему-то до этого дня стеснялись друг другу признаться. Насладитесь редкостным взаимопониманием и гармонией в интимных отношениях. И попытайтесь о ней не забыть в будущем.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Принимать сегодня поспешные решения будет по крайней мере, не предусмотрительно. Сделайте все возможное для того, чтобы иметь хотя бы пять минут на тщательное обдумывание. Больше – лучше. Поспешишь – людей насмешишь, а в данном случае, еще и огорчишь.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам захочется внести те или иные коррективы в интимное поведение вашего партнера, заставить его делать что-то по-другому, ласкать вас нежнее или исступленнее, позы придумывать поинтереснее... И все же он - это в первую очередь он. Цените его право на самобытность!
</today>
<tomorrow>
Сегодня ключевое слово для вас «интуиция». Было бы совсем неплохо, если бы вы перестали гнуть свою линию и настроились на волну партнера. Тогда и в постели вы ощутили бы себя с ним одним целым, и насладились бы столь не частым для вас единением тел и душ.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Стрельцы стремятся сегодня к полноценному половому акту больше, чем к чему-либо еще. К сожалению, все силы провидения, кажется, сговорились против них. Даже если Стрельцы найдут, с кем, когда и где – то ожидаемого удовлетворения, скорее всего, так и не получат…
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Даже если ваш партнер с завидным упорством сегодня будет ласкать вас не так, как вам нравится и как вы считаете нужным, а так, как считает нужным он, раздражаться или пытаться его каким бы то ни было образом образумить не стоит: все равно не поможет. Припомните ему все завтра.
</yesterday>
<today>
Козероги сегодня отличаются сообразительностью и быстрой реакцией, зато не блещут особенной чувственностью, да и эротический потенциал их не особенно высок. Вывод один: срочно займитесь сексом без особых прелюдий, сразу начиная с самого главного «блюда». Берите неожиданностью – и приз ваш!
</today>
<tomorrow>
В этот день вашим главным помощником в деле обольщения представителей противоположного пола станет темнота. И чем темнее будет, тем больше у вас шанс провести остаток дня и всю ночь в его приятном обществе, причем отнюдь не только за беседами о вечном и прекрасном.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не буди лиха, пока оно тихо – именно такой истиной сегодня стоит руководствоваться Козерогам. Сегодня велика вероятность пробуждения древних инстинктов обладания во всем сильном поле, так что если вы приметесь его раздразнивать, то вам потом и саночки возить. И не говорите, что вас не предупреждали!
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Водолеи сегодня пребывают в ладу со своим телом, поэтому достичь оргазма во время интимной близости для них наверняка будет проще простого. А вот побаловать своего возлюбленного ласками вам, скорее всего, станет немного лень, так что постарайтесь кончить одновременно.
</yesterday>
<today>
Конечно, всегда приятно знать, что вас просто неудержимо хотят, буквально даже под страхом смерти не смогут отказаться от вашего тела, но все же сразу накидываться на партнера не стоит. К сексу лучше подходить издалека, начиная с плеч, так сказать. Иначе, когда-нибудь резко толкнув партнера в кровать, рискуете нарваться на гору протестов.
</today>
<tomorrow>
Сегодня тот редкий случай, когда вам по душе придется стабильность и консерватизм в вопросах, связанных с сексом. Новаторство вы вряд ли сможете оценить по достоинству, поэтому эксперименты лучше перенести на время, когда вы будете к ним готовы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Эротическое доминирование в постели происходит у Водолеев гораздо реже, чем им бы хотелось. Вот и сегодня они, конечно, не против бы проявить инициативу, но – надо же! – стесняются, что их партнер неправильно их поймет. Решит еще, что вы совсем с ума сошли, или комплексом неполноценности страдать начнет…
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Людям вашего знака в этот день противопоказаны чрезмерные эмоции, это может привести к нервному срыву. Поэтому, никакой экстремальный секс и тому подобные феерии сегодня не приветствуются. Тихая ласковая любовь на диване в собственной квартире - то, что вам сейчас нужно.
</yesterday>
<today>
В этот день не стоит близко к сердцу принимать все то, что вам скажет ваш партнер во время секса. Ибо наговорить он вам может очень много чего, но отвечать за свои слова не будет категорически. Лучше больше верьте ощущениям вашего тела.
</today>
<tomorrow>
В этот день вам не захочется бурных и страстных любовных игр. Наоборот, мечтаться будет о спокойном тепле, ласке и уюте. Хорошо, если ваш партнер окажется с вами на одной волне. Если же нет - придется долго искать компромиссы и среднее арифметическое. По возможности результативно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Независимо от того как давно вы в последний раз занимались любовью, сегодня вам постоянно будет этого хотеться. Мысли о сексе могут преследовать вас весь день, а возможно, если у вас ни с кем не будет интимной близости, и всю ночь. Постарайтесь не придавать этому большого значения, это бывает с каждым.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
