<?xml version="1.0"?>
<horo>
	<date yesterday="26.10.2021" today="27.10.2021" tomorrow="28.10.2021" tomorrow02="29.10.2021"/>
	<aries>
		<yesterday> Сегодня, заглянув куда-то без особой на то надобности, и узрев там жуткий беспорядок и отчаянно мечущихся среди него людей, вы не сможете не поучаствовать в его устранении. Это может занять большую часть дня. Может, лучше не стоит проявлять излишнее любопытство? 
		</yesterday>
		<today> Окружающих хлебом не корми - дай повлиять на ваше мнение. Бог с ними, пусть влияют, может, что полезное подскажут... 
		</today>
		<tomorrow> Сегодня у вас появится талант вмешиваться в чужие дела и путать чужие планы. Лучше заройте его в землю, такой - не жалко. 
		</tomorrow>
		<tomorrow02> Упрямство - прекрасное развлечение, но толку от этого обычно немного. В делах любовных, по крайней мере, его практиковать следует в очень ограниченных количествах, особенно сегодня. 
		</tomorrow02>
	</aries>
	<taurus>
	<yesterday> Сегодняшний день будет удачен в финансовом отношении. Вы сможете решить парочку проблем и даже, возможно, задуматься об осуществлении некоей давней мечты. </yesterday>
	<today> Сегодня ваше настроение может стать наиболее заразным недугом на этой многострадальной земле. Постарайтесь, чтобы оно было хорошим. </today>
	<tomorrow> Окружите себя людьми, которые могут быть вам полезны. Сегодняшний день не подходит для благотворительности. </tomorrow>
	<tomorrow02> В данный момент звезды не слишком благоволят к вам, и сие безобразие будет продолжаться до того момента, пока Луна, чье капризное влияние так портит вам жизнь, не изменит своего положения. Постарайтесь избегать споров и других конфликтных ситуаций. </tomorrow02>
	</taurus>
	<gemini>
	<yesterday> Проблема, которая встанет перед вами сегодня, заполнит день от начала и до конца. Вам придется сражаться с ней в одиночестве, привлечение к этому занятию еще кого-то только помешает вам и спутает планы. </yesterday>
	<today> Сегодняшний день хорош для перемен. Любых. Если не можете придумать ничего лучше - измените прическу. </today>
	<tomorrow> Прислушайтесь к желаниям своего организма. Накормите его, если он голоден и дайте передохнуть, если он устал. Он же не двужильный, неласкового обращения может и не выдержать. </tomorrow>
	<tomorrow02> Вы не сможете добиться поддержки, пока не заставите людей в себя поверить. Этим и займитесь, работа хлопотная - целый день на нее уйдет точно. </tomorrow02>
	</gemini>
	<cancer>
	<yesterday> Никто не идеален, и вас это тоже касается. Сегодня вам придется признать свою неправоту, причем лучше поторопиться, пока вас не ткнули в нее носом. </yesterday>
	<today> Прежде чем покупать то, что вы давно хотели купить, постарайтесь приложить некоторые усилия к тому, чтобы попытаться заплатить не больше, чем эта вещь реально стоит. </today>
	<tomorrow> Сегодняшний день будет наполнен трудами. Куча хозяйственных дел, которую вы столь долго собирали, вот-вот развалиться, и вам придется если не приступить к решению этих вопросов, то по крайней мере переложить их в другом порядке. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня вам весьма ощутимо поможет друг. Порадуйтесь этому обстоятельству и умерьте жалобы на жизнь. В противном случае желание вам помогать вскоре исчезнет. </tomorrow02>
	</cancer>
	<leo>
	<yesterday> Давать объяснения стоит лишь тогда, когда их есть кому слушать. Если же вас слушать не желают - не объясняйте, просто поступайте как считаете нужным. Либо подождите до завтра. </yesterday>
	<today> Нынче вам не стоит делать ничего, что не было бы тщательно продумано и несколько раз взвешено. Любое неаккуратное движение может вызвать скорые и весьма бурные последствия. </today>
	<tomorrow> Сегодня стоит начать что-то глобальное. Если же подобного желания у вас нет, то начните много мелких дел, не пропадать же столь продуктивному дню даром. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня, пробуя себя в чем-то новом, будьте максимально честны в оценке собственных возможностей. Это поможет вам избежать массы неприятностей. </tomorrow02>
	</leo>
	<virgo>
	<yesterday> Сегодня вы не будете особенно ранимы, а посему сможете без потерь воспринять суровую прозу жизни. Только не пересказывайте никому, предварительно не уверившись в устойчивости слушателя. </yesterday>
	<today> Сегодня вы, наконец, увидите свет в конце тоннеля. Только вот захотите ли вылезать из теплого и относительно безопасного, хоть и темного места? </today>
	<tomorrow> Нынче вы будете много думать о будущем - своем, своих детей, всего человечества. Утром, уходя из дома, прихватите с собой какую-нибудь научно-фантастическую книгу, подобного рода литература доставит вам сегодня наибольшее удовольствие. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня вам понадобится свобода. Возможно, по этому случаю вы решите оставить занимаемые позиции. Но если соберетесь жечь мосты, сперва подумайте - а вдруг пригодятся. </tomorrow02>
	</virgo>
	<libra>
	<yesterday> Сегодня вам лучше не начинать новых дел. Максимум, чем можно занять руки (голову лучше оставить в покое) - это домашние хлопоты. </yesterday>
	<today> Не стоит затевать пустые споры. Они и делу повредить могут, и драгоценного времени много отнимут. Лучше займитесь отсеиванием лишних мелочей, пока они окончательно не погребли под собой истину. </today>
	<tomorrow> Сегодня вы будете беззаботны, как ребенок. За вами даже присмотр понадобится, а то как бы вы в приступе детской непосредственности чего не натворили. </tomorrow>
	<tomorrow02> Даже если вас сегодня будут преследовать неприятности, не давайте им завладеть собой. Тем более, что к вечеру все в итоге окажется не так уж и плохо. </tomorrow02>
	</libra>
	<scorpio>
	<yesterday> Постарайтесь выражаться аккуратно. Вы легко можете нарушить то равновесие, которое вам удалось создать. Уважайте иные мнения. </yesterday>
	<today> Чтобы ни творилось сегодня в вашей душе, лицо должно оставаться столь же бесстрастным, как у игрока в покер. Окружающим совершенно не обязательно знать подробности вашей личной жизни. </today>
	<tomorrow> Окружающие слишком скоры на высказывание оценки тем или иным вашим действиям, посему можно не слишком на них ориентироваться. Какая вам разница, что говорят другие, вы-то уверены, что делаете все именно так, как надо. </tomorrow>
	<tomorrow02> Намерения ваши прекрасны, но время для их осуществления сегодня если не худшее, то достаточно неудачное, чтобы отложить эту затею. Только не забывайте о ней совсем. Жалко, если пропадет такое начинание. </tomorrow02>
	</scorpio>
	<sagittarius>
	<yesterday> Сегодня на вашу долю может выпасть участь, сходная с судьбой хозяина на большом и шумном балу. Придется потратить немало сил, чтобы убедиться, что всем весело, и развеселить особо тоскливых. </yesterday>
	<today> Сегодня вам, возможно, предстоит принять на себя ответственность за дело, с которым кто-то не смог справиться. Не стоит оказываться, хуже чем было вы не сделаете, а справившись, заслужите репутацию незаменимого человека. </today>
	<tomorrow> Вы довольно многое отдали в свое время, сегодня, возможно, что-то к вам возвратится. Надо сказать, результат этого обмена может оказаться весьма своеобразным. </tomorrow>
	<tomorrow02> Ваше мнение сегодня не будет последней инстанцией. Если вы желаете, чтобы прислушались именно к нему, повремените с его обнародованием. </tomorrow02>
	</sagittarius>
	<capricorn>
	<yesterday> Сегодня вы до такой степени легко и просто будете управляться со всякой проблемой, сколь бы сложной таковая ни казалась, что к вам может выстроиться длиннющий хвост жаждущих вашей помощи. </yesterday>
	<today> Сегодня у вас будет реальный шанс заставить окружающих плясать под свою дудку. Продумайте тактику, и вы сможете извлечь из этого обстоятельства немало пользы. </today>
	<tomorrow> Постоянство - опасная иллюзия. Будьте готовы к переменам, они вполне могут произойти сегодня. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня будьте предельно внимательны во всяких финансовых делах, вплоть до самых ерундовых. Не отмахивайтесь от советов, нынче вам вполне могут дать действительно полезный. </tomorrow02>
	</capricorn>
	<aquarius>
	<yesterday> Сегодняшний день может принести вам состояние беспокойства и неуверенности в себе. Вполне вероятно, что вы засомневаетесь, что поступаете правильно, хотя еще вчера были убеждены, что именно так и надо. </yesterday>
	<today> Сегодня вас будет окружать некоторый беспорядок. Будете ли вы его причиной или нет, разбираться с ним придется именно вам. </today>
	<tomorrow> Сегодня удача пребывает всецело на вашей стороне. Этот день запомнится вам как очень недурной, если, конечно, вы сами не пожелаете его испортить. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня вы рискуете стать идеальным покупателем (это тот, который метет все без разбора и в диких количествах). В ваших же интересах будет, если вас не выпустят из дома. </tomorrow02>
	</aquarius>
	<pisces>
	<yesterday> Сегодня вы можете почувствовать себя потерянным. Постарайтесь провести вечер в компании людей, которые хорошо к вам относятся, это поможет немного скрасить неприятное впечатление от прошедшего дня. </yesterday>
	<today> Сегодня в вашем организме случится обострение интуиции и чувства юмора. Остается лишь позавидовать тем, кто окажется рядом с вами, скучать вам не придется. </today>
	<tomorrow> Сегодня вы будете желанным гостем, ибо никому не удастся так легко и изящно развлечь самое унылое общество как вам. Правда не факт, что это занятие принесет вам удовольствие. </tomorrow>
	<tomorrow02> Сегодня вас может одолеть чувство беспомощности перед лицом огромного количества совершенно неподъемных дел. Они, однако, от этого не продвинутся, и если вам не совсем безразлична их судьба, придется взять себя в руки и начать активную жизнедеятельность через не могу. </tomorrow02>
	</pisces>
</horo>