<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Если члены вашей семьи предпочитают засесть перед телевизором и смотреть футбол или сериал вместо того, чтобы уделять внимание вам, можете сегодня незаметно выкрутить пробки и сказать, что отключили электричество. Так что им придется наслаждаться вашим обществом при свечах.
</yesterday>
<today>
Не давайте сегодня завистникам повода обратить на вас свое внимание. Это сделать легче простого, если вы станете во всех отношениях «серой мышкой», то никто вами не заинтересуется, а значит, вы проведете это день спокойно.
</today>
<tomorrow>
Неплохой день для азартных игр. Звезды говорят о том, что сегодня шансы обыграть казино для вас составляют около пятнадцати процентов. Что, несомненно, можно признать благоприятным стечением обстоятельств, если учесть, то, что обычно процент еще ниже.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Наставляйте людей на путь истинный, то есть свой (ведь никто другой кроме вас не сможет проложить верного маршрута в пучине бытия, мутной и бурной, как ручеек, стекающий вдоль обочины). С кем-то действуйте решительно и нахрапом, кого-то берите измором, но ни от кого не отступайтесь, не добившись своего.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Тельцам нужно плавно перейти от отдыха к бурной трудовой деятельности. А то резкое прерывание отдыха, и такое же резкое погружение в дела может привести к разбалансированности и нервному истощению. Осталось только выбрать – то ли заранее начать трудиться во время отдыха, то ли продолжать отдыхать во время работы. Никто над вами не издевается! Неужели всего из этих двух возможностей нельзя выбрать нужное без истерики?
</yesterday>
<today>
Злитесь повсюду и на всех. Не позволяйте ослабевать своему накалу страстей ни на минуту - вдруг именно в эту минуту произойдет какое-нибудь столкновение, в котором вам понадобится полная боевая готовность. Если вам не удастся сделать это без дополнительной помощи - обзаведитесь упаковочкой "Озверина", или устройтесь работать в школу на четверть ставки.
</today>
<tomorrow>
Жизнь вообще прекрасна и удивительна, а еще прекраснее ее могут сделать хорошие люди, с которыми вы состоите ну в очень близких отношениях. Переезжайте в коммунальную квартиру и наслаждайтесь новым кругом общения круглосуточно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если вам не нравится какая-то проблема, не бросайтесь ее решать. Подождите, пока это сделают другие, и посмотрите на нее свежим взглядом. Возможно, она вам как раз тогда и понравится. В данном случае не стоит тянуть одеяло на себя, уступите дорогу другим.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Займитесь мелкой починкой. Помните о том, что с большими дырами бороться будет гораздо сложнее. Так что постоянно ходите с лупой и бдительным оком озирайте свое хозяйство, себя и всех, кто окажется в вашем поле зрения. Увидев мельчайшее несовершенство, набрасывайтесь на него как стая гончих и не отступайте до тех пор, пока не ощутите полную и беспрекословную победу. Если победа не поспешит придти - не отчаивайтесь, изыщите ресурсы, избавившись от различных ненужных занятий (вроде работы и личной жизни).
</yesterday>
<today>
Довольно безропотно сносить все то беспокойство, которое причиняет вам непокорное домашнее хозяйство. Покажите ему, что и вы способны проявить характер и усмирите злобных домашних духов. Пинайте плиту в ответ на пригоревшую еду, лишайте электричества стиральную машину, если на одежде останутся пятна, вывешивайте пылесос за окно, если он сосет пыль недостаточно тщательно - пусть видит, на что похожа жизнь вне вашей опеки и контроля.
</today>
<tomorrow>
Если вас пригласили в гости, ни в коем случае не ходите в гордом одиночестве. Подумают еще, что вам не с кем прийти. Обязательно возьмите с собой спутника, спутницу, а может быть, и все свое семейство. Пусть тоже отдохнут, поедят и выпьют на халяву.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Почти наверняка вам сегодня будет хотеться в тенистое и прохладное место, а солнце, как назло, будет светить прямо у вас над головой. Вы бы почувствовали себя значительно более комфортно, если смогли бы в этот день поработать продавцом мороженого (возможно, у вас есть знакомый, которого можно подменить на этом посту).
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Доставьте себе удовольствие игры, клоунады, карнавала. Постарайтесь сделать все возможное, чтобы вас было не узнать простым взглядом, а для опознания в деловых целях (встречи, совещания, переговоры) можете смело использовать визитную карточку, или расписываться на подручных материалах, удостоверяя тем самым свою личность.
</yesterday>
<today>
Не будьте эгоистом, это не все одобряют. Будьте эгоцентристом - так звучит значительно красивее. Ну а отдавать время и силы на служение окружающим вам совершенно ни к чему в любом случае. Как бы вы себя ни называли.
</today>
<tomorrow>
Сегодня неудачный день для ручного труда. Как бы вы ни старались, но все придется переделывать по два раза, так как обязательно найдется какой-нибудь мелкий недостаток. Стоит задуматься, нужно ли вам это и, возможно, решить, что резоннее остаться дома.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Звезды рекомендуют вам сегодня ношение драгоценных камней. Особенно благоприятно на вас подействуют бриллианты, сапфиры, изумруды и рубины. Сами представляете, какой положительный эффект вас ожидает, если надеть весь «коктейль» сразу.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Для того, чтобы пищеварительный процесс проходил сегодня гармонично, как ему и следует, принимайте пищу не торопясь. Возьмите пример с японцев, и даже из распития чашечки чая сделайте целую церемонию на несколько часов.
</yesterday>
<today>
Позвоните знакомому, выбранному из записной книжки методом тыка. Поинтересуйтесь, что бы он хотел осуществить в этой жизни (желательно из единоразового и любопытственного - походить по подоконнику, например). Затем идите и сделайте это у него на глазах. Вызовет ли это разочарование, зависть или обиду - неважно - это станет мощным стимулом к движению для вас обоих (вам возможно - в противоположную от использованного экземпляра сторону).
</today>
<tomorrow>
Человечеству все больше и больше не хватает решимости и твердости в сложных экономических, политических и общественных ситуациях. Посему детей следует воспитывать как можно более жестко, а, может быть, и жестоко - тогда их шансы на успешное выживание во взрослом мире изрядно повысятся.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Тщательно сортируйте тот яд, который вы вырабатываете. Качество и характеристики его будут разниться в зависимости от того, насколько вы были раздражены в процессе ссоры, в какое время суток она проходила, натощак или после плотной трапезы... Будьте аккуратны и единообразно маркируйте ваши запасы, чтобы не запутаться в момент, когда вам понадобится что-то из них.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Вполне можете себя чувствовать себя сегодня принцессой по крови. И вести себя соответствующим образом – вам простятся любые капризы и прихоти. Но учтите, что только сегодня, а завтра вам вполне могут поставить в упрек ненадлежащее поведение накануне. Хотя, в принципе, у вас будет выход: сделать вид, что вы ничего не помните.
</yesterday>
<today>
События вокруг вас так и норовят происходить абсолютно без всякой причины, порядка и согласования, как друг с другом, так и непосредственно с вами. Сегодня у вас есть неплохой шанс прекратить это безобразие раз и навсегда, внушив требуемое своим знакомым и исключив себя, по возможности, из всех дел, на которые вы не в силах влиять – то есть отказавшись от интереса к политике и прочим бесцельным игрищам.
</today>
<tomorrow>
Займитесь командным спортом и параллельно подзаработайте на этом. Выиграйте несколько футбольных матчей на спор (спорить, естественно, следует либо со всей противоположной командой, либо с кем-то достаточно хорошо обеспеченным, чтобы это могло быть выгодным).
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы задумаетесь о том, что к активному образу жизни вас призывает в основном реклама фитесс-центров, хозяева которых вряд ли проводят все время на беговых дорожках. Скорее, они едят не полезную, но вкусную пищу в ресторанах, и пешком ходят разве что до машины.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Не верьте весам, они вас обманывают, специально показывают больший вес, из вредности. Берегите свою фигуру, она у вас близка к идеалу. Ведь боком-то вы в любую дверь проходите. На рекомендации больше двигаться отвечайте, что бегать вредно для сердца, особенно по утрам.
</yesterday>
<today>
Вашим лозунгом нынче должно стать знаменитое бендеровское «не учите меня жить, лучше помогите материально». Как минимум, от советчиков избавитесь. А если повезет, еще и деньжат срубите – вдруг кто купится?
</today>
<tomorrow>
Расслабьтесь и почувствуйте, как вам стало легко дышать и потеплело на душе от мысли, что прямо сейчас ничего делать не нужно. Ну и пусть злопыхатели что-такое гундят про склонность к самообману... Раз вы отдыхаете, значит вам нужно. И пусть весь мир подождет.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Носите при себе  максимальное количество предметов, долженствующих организовывать и подстегивать вас. Ежедневник, таймер, будильник, пара-тройка телефонов, а также книга с нравоучительными наставлениями о пользе труда и аскезы - вот что вам пригодится сегодня. Найдите сумку побольше, или распихайте все по карманам, а самое нужное - постоянно держите в руках.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Скорпионам повезет несколько меньше других знаков Зодиака, возможно, они окажутся жертвой в неком конфликте. Избегайте встреч с начальством, оно нынче будет особенно агрессивно. И лучше бы вам ни с нем ни о чем не спорить, даже если вы в корне не согласны.
</yesterday>
<today>
Поговорить-то вы любите, поэтому окружающие вас и любят. Но вот настойчиво общаться со своей подругой, когда она смотрит любимый сериал – это даже вам с рук не сойдет. Уж лучше встаньте на рельсы и пытайтесь взглядом остановить трамвай. Это безопаснее!
</today>
<tomorrow>
Принцип «не имей сто рублей, а имей сто друзей», далеко не всегда работает. Во-первых, потому что вовсе не каждый из приятелей готов по первому требованию дать в долг. А во-вторых, не так уж и хорошо иметь много знакомых - постоянно забываешь, что кому врал.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Хочется танцевать до упаду, весь день, а затем всю ночь. Включайте музыку погромче и поживее и приступайте. Если вам не хватает компании, попробуйте намекнуть на это соседям – положите колонки на пол, или прислоните их к стенам и ждите, пока кто-нибудь не откликнется на ваш призыв.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Бдите и тихонько пересчитывайте людей, с которыми вступаете в контакт. Как только попадается число, кратное пяти, начинайте отводить душу и высказывать персонажу под этим порядковым номером все ваши потаенные мысли в его адрес. Если сегодняшняя тактика принесет облегчение и радость, продлите ее на несколько дней, пока она не коснется всех ваших знакомых.
</yesterday>
<today>
Без труда не вынешь и рыбку из пруда, так что не удивляйтесь, если над повышением уровня вашей интеллектуальной среды придется долго и планомерно работать. Начните с азов: по тому хорошей энциклопедии в подарок каждому другу и чаепития, на которых они расскажут друг другу о прочитанном. А тех, кто будет уклоняться от темы разговора – оставлять без сладкого.
</today>
<tomorrow>
Постарайтесь расслабиться и успокоиться, так как излишнее волнение может способствовать неуспеху вашего предприятия. Примите валерьянки, послушайте классической музыки. А затем сядьте в позу лотоса, настройтесь на космос и начинайте посылать требуемому объекту сигналы, вызывающие необъяснимую тревогу и свербение в носу.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если вы чувствуете, что человек, допущенной до вашего драгоценного тела медленно, но верно перестает благоговеть перед вами, то вам необходимо срочно принять меры. И самым верным будет незамедлительно огорошить его неожиданной отставкой. Это научит его, как нужно обращаться с истинными королевами.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Приблизьтесь к идеалам, завещанным нам научной фантастикой прошлого. Внешне, по крайней мере. Зачем вам этот хлопок и лен, кожа и мех. Облачитесь в винил и капрон, покрасьте волосы в ярко-розовый, а губы в кислотно-зеленый цвет. Пара соответствующих аксессуаров (вроде маленькой спутниковой тарелки на сумочке, или клавиатуры на поясе) придадут вашему наряду завершенность.
</yesterday>
<today>
Невозможно всегда быть собранным. Иначе придется все время спотыкаться о чемоданы и даже среди ночи ждать важных звонков. Так что расслабьтесь и выспитесь хорошенько. От отдохнувшего человека больше пользы, чем от того, кто постоянно находится в напряжении.
</today>
<tomorrow>
Найдите в себе то, чего вам не хватает в других. Будьте всегда милы и любезны с собой. Не ругайте себя за лень и опоздания. Почаще поощряйте себя. Думайте о себе и днем и ночью. Все это станет для окружающих хорошим примером того, как им надо себя вести с вами.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Буквально выпрыгивайте из кожи вон, но делайте что-нибудь необыкновенное с повседневностью, чтобы она заиграла новыми красками. К примеру, стирая одежду, можно параллельно покрасить ее в какой-нибудь новый цвет и на другой день поразить всех своим видом (особенно авангардным и экстравагантным, если окрашивание удастся не вполне).
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Постарайтесь не утруждать свои зубы твердой пищей. Паштет – вместо мяса, пюре – вместо овощей и бульон – вместо супа именно так должен выглядеть ваш сегодняшний рацион. Пусть вы и не получите удовольствия от еды, зато убережете зубы.
</yesterday>
<today>
Не слишком интеллигентный способ обрести счастье предлагают вам сегодня звезды. Удача обещана тем, кому удастся вырвать из библиотечной энциклопедии самую яркую иллюстрацию и уйти домой не пойманным за руку.
</today>
<tomorrow>
Судьба в очередной раз будет вам доказывать, что стабильность - это не про вас. Так что сюрпризы будут, в самых неожиданных местах. Очень внимательно следите за всеми действиями окружающих. С вами поздоровалась соседка — думаете, просто так? Нет, она денег занять хочет. Так что никаких любезностей.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Этот день хорошо подходит для сбора урожая. Вам, возможно, покажется, что это занятие «не по сезону» и собрать ничего не удастся. Но это не совсем так. Если вы и не сможете насобирать яблок и вишен на компот, то во всяком случае вы «пожнете» результаты своих прошлых поступков.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Вопреки рекомендации почаще менять сферу деятельности в течение дня, старайтесь не прерывать свое занятие, пока вас не начнет клонить в сон. Только долгая сосредоточенная работа сегодня позволит вам добиться желаемого результата.
</yesterday>
<today>
Чтобы притянуть неприятности, Рыбам давно уже магнит не нужен. Вы и так любите попадать в истории. Но если сегодня проблемы вновь обрушаться на вас, вы им только обрадуетесь. И с удовольствием займетесь их преодолением. А то бы от скуки изнывали.
</today>
<tomorrow>
Очень может быть, что сегодня вас посетят две-три воистину гениальные мысли. Такое случается не каждый день, потому возьмите с кого-нибудь из своего окружение обещание записать эти мысли для потомков, как только вы решите их произнесть.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сделайте перерыв в общественных делах. Займитесь каким-нибудь кропотливым хобби. Вышивайте бисером длинные пояса, выкладывая черным по белому свои любимые афоризмы и максимы. Когда они завершатся, можете переходить к запечатлению собственных мыслей об окружающем вас мире и людях. Однако выберите для этого вязь посложнее, дабы избежать возможных последствий прочтения оных теми самыми людьми.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
