<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Нынче на вашем столе максимальное количество блюд должно иметь белый цвет. Или по возможности более близкий к белому. Если вы планируете кушать картошку - то не жаренную до золотистой корочки (вкусно, но не к месту), а запеченную в сливках с чесноком и белым перцем, если рыбу - то не форель или лосося - а треску или хек. Если мясо, то под майонезом.
</yesterday>
<today>
В том, что вы будете есть сегодня, должно присутствовать некоторое количество алкоголя. Это вовсе не означает необходимости выпивать за обедом. Речь идет о способе приготовления пищи. Если говядина - то тушеная в пиве, рыба - маринованная в вине. Торт - пропитанный коньяком или ликером. Даже шоколадные конфеты лучше выбрать соответствующие. Только не увлекайтесь, мало ли, какие дела ждут вас дальше.
</today>
<tomorrow>
Нынче приступы зверского аппетита у вас будут вызывать запахи, издаваемы копченостями. Не отказывайте себе в удовольствии - их и откушайте. Но определитесь сразу, будете ли вы есть копченую рыбу или мясо, кушать и то, и другое одновременно лучше не стоит. Если предпочтете рыбу, выбирайте приготовленную с помощью горячего копчения. Особенно хороши будут красные сорта рыбы, а также морской окунь (тоже ведь красный, хоть и снаружи, а не мясом).
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вам будет везти практически во всем, за что вам придет в голову взяться. Вас, безусловно, наилучшим образом накормят в ресторане, кстати, есть шанс еще и попасть на какую-либо акцию, в результате которой вы откушаете либо со скидкой, либо и вовсе бесплатно. Однако, почему бы не попробовать сочинить эссе на кулинарную тему в двух-трех блюдах самостоятельно? Как вы посмотрите на тушеную в сливках говядину со стручковой фасолью и белым перцем?
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Слишком многое сегодня может вызывать у вас острое желание немедленного обладания. С аппетитом тоже все будет неплохо, что может вылиться чуть ли не в обжорство. По крайней мере, попробовать вам, скорее всего, захочется весьма немалое количество блюд. Рекомендуется обратить внимание на различные виды ассорти, ибо заказать все, что привлечет ваше внимание вкусным видом и запахом, будет затруднительно.
</yesterday>
<today>
На этот день звезды обещают вам резкий всплеск энергии и основательный прилив сил. Все бы ничего, да кушать придется в три горла, иначе для того, чтобы дотянуть до вечера горючего не хватит. Не пренебрегайте завтраком и, если это для вас вообще возможно, съешьте с утра что-то серьезное, мясное. В середине дня допустимы даже гамбургеры, лишь бы их было много. К вечеру же хорошо бы приготовить жаркое.
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день как нельзя более подходит для того, чтобы производить неизгладимое впечатление. Чтобы оно было выгодным, постарайтесь вспомнить все то, что вам известно о хороших манерах и правилах поведения за столом, подучите разновидности столовых приборов и способы их использования - и вперед, на званый обед. Виртуозное владение вилкой и ножом, немного обаяния, элегантный костюм - и вы станете реальным претендентом на завоевание сердца любого из приглянувшихся вам участников трапезы.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынешний день следует посвятить какой-нибудь вкусной рыбе. Форели, например. Только постарайтесь найти заведение, где порция сей рыбки достойно сможет носить звание Порции с большой буквы "П", причем, разумеется, без учета гарнира. Возможно, процесс поиска дастся вам нелегко и заведений придется обойти ой как немало, но результат того стоит, честное астрологическое слово!
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Если вы найдете время и возможность уединиться с тарелкой еды, не исключено, что результатом явится некое неожиданное умозаключение, сделанное в процессе неспешного пережевывания пищи. Эта идея очень пригодится вам впоследствии, не упустите же шанса ее придумать. Кстати, пережевывать при этом лучше всего рыбу - в ней фосфора много, для мозгов полезно.
</yesterday>
<today>
Нынче вам нужно быть исключительно нежным и аккуратным к своему организму. Не стоит есть ничего, что может сколько-нибудь затруднить его жизнедеятельность. Лучше бы и вовсе посидеть на диете, пока он такой ранимый - зачем вам лишние проблемы? Кушайте некрепкий куриный бульончик с рисом и салат из свежих яблок с морковкой.
</today>
<tomorrow>
Положитесь на удачу и закажите наугад какое-нибудь блюдо с неизвестным науке названием. Желательно, чтобы вдобавок ко всему вы вообще были слабо осведомлены в блюдах данной национальности. И тогда, скорее всего, вам крупно повезет, и выбранная еда окажется на редкость вкусной. Если же удача от вас отвернется - можете начать использовать название данного блюда в качестве изысканного ругательства.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня рекомендуется попробовать какое-нибудь национальное блюдо. Например, фаршированную щуку. Причем, не просто фаршированную, а по всем правилам - грибами с луком, как и положено лучшему блюду еврейской кухни. Не хотите щуки - попробуйте, ну, хотя бы, барабульку по-александрийски. Замечательный образчик египетской кухни..
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Отличный день для того, чтобы как следует посидеть за столом, сопровождая неспешное поглощение пищи с приятной беседой, желательно - творческого характера. Подойдут для обсуждения также проблемы глобального характера, однако, лишь в том случае, если собеседники в целом придерживаются одной и той же позиции. Серьезные словесные баталии будут излишни. А заедать все это лучше всего традиционными закусками - селедкой под шубой, салатом оливье... Чем запивать, и так понятно.
</yesterday>
<today>
Настроение оставляет желать лучшего? Вряд ли для вас будет большим открытием, что его можно исправить с помощью хорошей еды. Правда вряд ли для этой цели хорошо подойдет обыкновенный украинский борщ. Безусловно, он может быть настоящим шедевром. Но лучше отложить его на завтра. Если, конечно, в вашем холодильнике найдется немного свободного места.
</today>
<tomorrow>
Добавьте в то, что готовите оливки. Что, ерунда получается? Быть может, вы просто что-то не то готовите?
</tomorrow>
<tomorrow02>
Зарубите на своем многострадальном носу, что словосочетание "хороший чай в пакетике" - это оксюморон в самом плохом смысле этого слова. Посему сделайте правильные выводы и заведите, наконец, на своей кухне что-нибудь приличное. В том числе - хороший заварочный чайник.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Нынче есть опасность здорово переесть. Вы можете попасть в ситуацию, когда еды, вам предложенной, будет значительно больше, чем вам хочется и несоразмеримо больше, чем вам действительно нужно. Съесть все вам не удастся, но и того, что будет съедено, хватило бы на троих. Старайтесь скушать как можно больше фруктов, чтобы поменьше места более тяжелой пище осталось.
</yesterday>
<today>
Постарайтесь проявить терпимость по отношению к тем блюдам, которые вы считаете несъедобными или просто не любите. Есть мнение, что сегодня вы можете открыть для себя нечто совершенно новое и чрезвычайно вкусное, если сможете перешагнуть через собственное уже сформировавшееся негативное мнение. Самому, пожалуй, это сделать будет трудно, призовите в компанию друга-гурмана. Уж он-то найдет, к чему вас приобщить.
</today>
<tomorrow>
Всякий связанный с пищей процесс - приготовление ли, или употребление оной, должен отвечать принятым в доме традициям. При отсутствии таковых, можно их прямо сейчас и заложить.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня главной темой дня будет ваш собственный комфорт. И если тем, куда вы отправитесь кушать, такового вам обеспечить не смогут, сколь бы совершенна ни была кухня, удовольствия она вам абсолютно не доставит. Так что, если вам наиболее удобно сидеть в своем собственном кресле, лучше поискать возможности заказать что-нибудь с доставкой. Не обязательно изысканное - довольно будет и пиццы.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Кулинарные изыски сегодня вполне могут ввести вас в немалые расходы. С одной стороны - это может несколько опечалить, с другой - наводит на мысли о наличии многообещающих перспектив. В общем, дело наверняка того стоит - то впечатление, которое поможет вам произвести изумительно накрытый стол, оценка воистину не поддается. Если же вы не можете решить, как именно должно выглядеть меню - можете смело выбирать морепродукты.
</yesterday>
<today>
Сегодняшний день обещает вам массу встреч и разговоров. Встречи вполне можно совместить и чае- и кофепитием, а вот с разговорами, особенно телефонными, могут быть проблемы - не будешь же хрустеть в трубку сухариком.. В общем, придется нынче как-нибудь перебиться на подножном корму, поедаемом урывками, поскольку времени на полноценный прием пищи может и вовсе не оказаться.
</today>
<tomorrow>
Вечер этого дня хорош для того, чтобы задуматься о налаживании теплых отношений внутри собственной семьи. Вопрос организации совместной трапезы может отнять добрую половину дня, но дело того стоит. Побеспокойтесь о том, чтобы в меню имелся торт - с ним всеобщее примирение пройдет легче и приятнее.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам будет трудно решить даже самые простые вопросы, и уж тем более - справиться с проблемой выбора. Потому наиболее простым и требующим меньше всего нервной энергии заказом будет дежурное блюдо. Хорошо бы еще не уйти в длительное раздумье, когда вас спросят, что будете пить. Говорите сразу - яблочный сок. Что, не любите? Ну, тогда чай.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Сегодня вы вполне способны самостоятельно приготовить нечто съедобное, нужно только постараться и правильно выбрать ингредиенты. При известной смелости и самоуверенности вы можете даже обратиться к экзотическим блюдам, но будьте осторожны. Мухоморы или, например, рыба фугу - это, конечно, деликатесы, но будучи неправильно приготовленными, они могут вас отравить.
</yesterday>
<today>
Нынче вы можете даже с самим собой поссориться, благо знак позволяет некоторое раздвоение личности, близнецов-то два. Потому не стоит устраивать обедов, в которых будет участвовать более одного человека - вас самого. И потом - зачем делить свое внимание между едой и сотрапезником, отдайте его целиком пище. Тушеные с перцем кальмары и греческий салат с брынзой вполне достойны того, чтобы посвятить им себя без остатка.
</today>
<tomorrow>
Горечь имбиря как нельзя лучше оттенит оптимизм этого дня. Эта приправа будет хороша как с мясными (свининой, телятиной), так и с рыбными продуктами, разве что за дарами моря, приготовленными с имбирем придется идти в ресторан с восточной кухней. Впрочем, не остановит же вас эдакая мелочь.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Наилучшим образом с  тем душевным состоянием, которое прогнозируют для вас звезды, будет сочетаться медитативное настругивание салатов. Вот и сварите овощи для Оливье или винегрета - иначе, когда еще соберетесь..
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Не засиживайтесь за столом, особенно, если ваши сотрапезники решили немного поспорить на произвольные темы. Милые пререкания могут выйти из под контроля и перерасти в крупномасштабный конфликт. Вам же совершенно незачем в нем участвовать. Скушайте свою порцию салата "мимоза" или тому подобного слоистого блюда с рыбой, заешьте пряной свининой - и идите заниматься более содержательными делами.
</yesterday>
<today>
Нынешний день не подходит для того, чтобы ходить проторенными дорогами. Потому не вздумайте ходить кушать туда, где вы уже однажды были, и не заказывайте то, что уже пробовали. Вам следует поискать место, куда еще не ступала ваша нога и блюдо, вкус которого вам пока не доводилось ощущать на языке. Дерзайте, надеемся, поиски не слишком затянутся.
</today>
<tomorrow>
Нынешний день хорош скорее для отвлеченных размышлений о еде и написания трактатов по кулинарии, нежели для практических занятий как потреблением пищи так и готовкой. Но если без готовки вы как-нибудь обойдетесь, то без еды вряд ли. Постарайтесь питаться поскромнее, не надо ничего монументального, наподобие жаренного на вертеле оленя или метрового осетра. Скушайте пару котлет с макаронами и ладно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день вам стоит посвятить изучению разнообразных ошибок, которые совершали люди, выбирая для себя диету. Это не оставит вам времени на то, чтобы наделать собственных, поскольку именно их вам и обещают звезды. Есть же сегодня вам лучше самую простую, неприхотливую и привычную пищу. Не стоит увлекаться цитрусовыми, зато весьма желательны яблоки.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Нынешний вечер идеально подходит для того, чтобы заглянуть в ближайший ресторан. При условии, что он вам по средствам, разумеется. Заглядывать туда любой ценой все же не стоит. По крайней мере, сегодня. Да, и не забывайте, пожалуйста, что Макдональдсы и им подобные Ростиксы ресторанами можно не считать.
</yesterday>
<today>
Нынче вам вряд ли удастся кого-то в чем-то убедить. Ну и не пытайтесь, лучше чаю выпейте, с плюшками. Желательно - с корицей, можно также с изюмом. А вот ореховые кушать не стоит, особенно если эти орехи - грецкие. Может невзначай попасться кусочек скорлупы. Из этих же соображений не следует есть и другие блюда, в которых использован этот вид орехов.
</today>
<tomorrow>
Нынче вы будете на редкость неприхотливы. Если судьба выдаст вам краюшку хлеба и стакан несладкого чая, вы вполне можете удовлетвориться и этим простеньким набором. Что, однако, совершенно не является руководством к действию. Пусть этот день и не предназначен для того, чтобы заказывать на обед блюда с трех-четырех строчными названиями на малопонятных языках, но поесть в свое удовольствие чего-нибудь простого и питательного, вроде щей и гуляша с картошкой, вам никто не запретит.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Чем меньше вы сегодня будете обращать внимание на чужие советы относительно того, как и что надо делать на кухне, тем легче вам будет справиться.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Нынче у вас мясной день. Мясо, мясо, и еще раз мясо. Жареное, тушеное, копченое, печеное, вареное - неважно, лишь бы вкусно и побольше. И не волнуйтесь - располнеть за этот день вам не удастся при всем желании, да и не полнеют, с мяса-то. Скорее, наоборот, чем больше будете жевать, тем больше калорий сожжете. Так что вперед, по стопам диких предков!
</yesterday>
<today>
Звезды не исключают, что сегодня на вас может свалиться такое количество чертовски важных дел, что вам будет совершенно некогда перекусить. Постарайтесь принять к сведению, что это никуда не годится. Дела - делами, а изнурять организм торопливо проглоченной сухомяткой нельзя ни в коем случае. Так что найтиде часик и съешьте... Ну, например, уху по-монастырски.
</today>
<tomorrow>
За этот день вы потратите массу энергии, восстанавливать которую к вечеру, быть может, будет уже и не нужно - на то сон существует, а вот успокоить замученный беготней организм весьма желательно. Рекомендуем яблочный глинтвейн (горячую смесь натурального яблочного сока, хорошего сухого красного вина и полагающихся к случаю приправ) - напиток приятный во всех отношениях, да и некрепкий, что особенно ценно с устатку.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не включайте сегодня духовку, не проверив, нет ли внутри чего-нибудь ненадлежащего. Есть вероятность испечь то, что вы печь не собирались.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Нынче главой вашего стола должен стать картофель. При некотором желании и известной фантазии, эта рекомендация не ограничит для вас выбор картошкой жареной, вареной и картофельным пюре. Стоит помнить о том, что картошку также можно запечь на костре или в духовке (смотря что будет под рукой), приготовить в сливках с перцем - в виде гратена, или под соусом из оливкового масла и лука, сделав картофель лионез, и так далее.
</yesterday>
<today>
А не посидеть ли вам денек на фруктовой диете? Фруктов на свете много, да и на вкус они не слишком противны. Ну а если их крупно покрошить, да залить Мартини, блюдо вообще получится просто божественное. Только, пожалуй, на завтрак его употреблять звезды все же не рекомендовали бы. Хотя, если из дому вы выходить не собираетесь - то почему бы и нет?
</today>
<tomorrow>
Сегодня звезды обещают вам просто-таки отменный аппетит. Даже несколько превышающий возможности вашего организма по вмещению пищи. Постарайтесь держать себя в рамках разумного. Да и пищу лучше выбирать нетяжелую. Но объемную. Может, сахарной ватой пообедать?
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день вполне подходит доя того, чтобы кушать не только что приготовленные блюда. Но не надо думать, что вы чем-то прогневили небосвод, и он жаждет избавиться от вас, отравив несвежей пищей. Вовсе нет. Есть даже специальное блюдо, в рецепт которого в обязательном порядке входит временная составляющая - про суточные щи слыхали? Сегодня можете и попробовать.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня вам придется выпить не одну и не две чашки крепчайшего кофе - без него вам вряд ли удастся заставить ваш многострадальный организм нормально функционировать. Так что имеет смысл позаботиться о том, чтобы указанный напиток был надлежащего качества. В идеале, конечно, стоит готовить его самостоятельно. Если идеал недостижим - пользоваться только заслуживающими доверия источниками.
</yesterday>
<today>
Съешьте яблоко. Просто яблоко. На завтрак вашему организму более сегодня ничего не нужно. Не верит? Срочно займитесь аутотренингом и тяните, тяните время. В обед быстренько проглотите какого-нибудь незатейливого супа и крошечку овощного салатика. И ждите, ждите вечера. Вечером же отправьтесь туда, где можно съесть большой кусок мяса. И съешьте его.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам нужно найти место, где подают блюда испанской кухни. Этот день как никакой другой подходит для того, чтобы отведать паэлью с овощами, приправленную паприкой и тмином. Или с курятиной. Можно, в принципе, и заправленную креветками и мидиями - но это уже для гурманов. И не забудьте о вине.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам, скорее всего, особенно много времени потратить на прием пищи не удастся, а есть на бегу, всухомятку, давясь и не получая от процесса никакого удовольствия - это не наш метод. Лучше сэкономить на работе или сне, ну, а если это невозможно - устроить себе разгрузочный день. Лишь бы фрукты какие-нибудь под рукой были, совсем ничего не жевать - челюстям вредно.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
