<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Сегодня самое время выбрать для себя здоровый образ жизни. Решите, что в этот день вы больше не будете есть после шести, а будете делать зарядку на ночь! Поэтому, наедайтесь заранее. Впрочем, после семи, вы, скорее всего, измените свое решение и еще разок плотно покушаете...  А уж какая зарядка на набитый желудок?
</yesterday>
<today>
Главным врагом Овнов станет ваша неуравновешенность. И еще неумение спокойно и обдумано подходить к принятию решений. На вашей нервной системе это отразится самым неблагоприятным образом...
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день можете посвятить только себе, поработайте над фигурой, запишитесь на процедуры в салон по уходу за кожей или же на массаж. Побалуйте себя, ведь это ещё никому не навредило!
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день вам не стоит откладывать на завтра то, что можно сделать сегодня, поэтому не тяните как с лечебными мерами, так и с началом спортивных занятий или новой сбалансированной диеты.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Сегодня постарайтесь не зацикливаться на своем самочувствии. Решайте проблемы по мере их поступления, а не придумывая их на пустом месте. Это сохранит ваши нервы и не даст вам впасть в плохое настроение.
</yesterday>
<today>
Не спешите с выводами, вероятно, что принимаемое вами лекарство даст эффект не так скоро, как вам бы хотелось. Однако стоит немного подождать, и вы действительно заметите улучшения.
</today>
<tomorrow>
Сегодня звезды не рекомендуют вам употреблять много лекарственных препаратов: вряд ли они будут хорошо и органично сочетаться с алкоголем. Хотя, быть может, вы просто не будете пить крепкие напитки? Для верности откажитесь и от того, и от другого.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день ваше утро может оказаться не совсем добрым, в том числе и в том, что касается здоровья, однако это вовсе не значит, что таким же будет и ваш день. Постарайтесь смотреть на происходящее более оптимистично.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
В этот день постарайтесь не подвергать свой организм стрессу, сейчас душевное спокойствие будет для вас лучшим щитом от различных заболеваний. Кроме этого, вам следует особенно беречь своё горло.
</yesterday>
<today>
В этот день постарайтесь не терять ни минуты из своего свободного времени, чтобы не принести пользы своему здоровью, ведь сейчас все принятые вами шаги по его улучшению дадут просто невероятный результат!
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам лучше не расслабляться, вашему организму будет лучше держать себя в тонусе, если вы не будете снижать уровень физических нагрузок и отдыхать днем, иначе потом вам будет ужасно тяжело собраться.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день будьте особенно внимательны к тому, что вы пьете и в каких количествах. Возможно, вам пора уже перейти на что-либо пусть менее вкусное, но все же чуть более полезное для вашего организма?
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня звезды рекомендуют Ракам помочь вашему желудку справляться с его и без того непростой работой и дать ему возможность отдохнуть от тяжелой пищи. Фрукты, овощи, йогурты, соки – вот чему он в этот день будет особенно рад.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам очень важно будет отдыхать. И чем длиннее и активнее будут эти минуты отдыха, тем здоровее вы себя будете чувствовать как сейчас, так и впоследствии, в течение еще примерно недели.
</today>
<tomorrow>
В этот день весьма неплохой эффект могут дать альтернативные способы лечения, однако применять их вам следует предельно осторожно, согласуя свои действия с рекомендациями вашего лечащего врача.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче можете вплотную заняться своими ногами, возможно, вы уделяете им недостаточно внимания, вследствие чего могли возникнуть натоптыши, а кожа ступней стать слишком сухой, последите за этим.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня звезды рекомендуют вам сохранять оптимистичный настрой во что бы то ни стало, даже если это окажется для вас очень трудной задачей. Постарайтесь улыбаться и смеяться почаще - глядишь,  и повод появится.
</yesterday>
<today>
Сегодня Львам, скорее всего, удастся хорошо справиться с различными эстетическими проблемами, поэтому, если в последнее время вы недовольны состоянием здоровья вашей кожи, то можете уже приступать к активным мерам.
</today>
<tomorrow>
Сегодня следует быть особенно внимательными к своему здоровью тем Львам, которые часто страдают мигренью. Сейчас вам не следует перегружать свой организм, поскольку ваше самочувствие может резко ухудшиться.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день Львам особенно важно поддерживать свой организм в хорошей форме. Начните день с зарядки, продолжите его легким но питательным завтраком и не давайте телу лениться в течение дня.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Нынче Девам следует особо позаботиться о своей коже. Уделите отдельное внимание коже лица и рук: они как никогда в подобную погоду нуждаются в ласке и уходе. Подарите им ванночки, увлажняющие крема и легкий массаж.
</yesterday>
<today>
В этот день вы сможете многого достичь в улучшении своего самочувствия, если не будете пасовать перед трудностями и уповать на то, что всё решится как-то само собой. Сейчас очень многое зависит от вас лично.
</today>
<tomorrow>
Нынче не забудьте уделить достаточное внимание своей шее. Полезно будет сделать как комплекс упражнений для неё и позаботиться о достаточном увлажнении кожи. Хорошо бы, чтобы подобная забота вошла в привычку.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день Девам следует быть внимательными при приеме различных успокоительных средств. Вероятно, вам стоит выбирать те препараты, которые не вызывают чувство сонливости и заторможенности - оно вам совершенно ни к чему.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
В этот день вам не стоит жаловаться на самочувствие окружающим - вас тут же убедят, что дело плохо. Даже если вы не поверите, ситуацию это точно не улучшит. Хочется поговорить - добро пожаловать к специалисту.
</yesterday>
<today>
Внимательно отнеситесь к сигналам, которые подает вам ваш организм, со всем возможным вниманием. Это не мнительность, а забота о здоровье, даже если близкие посмеиваются над вашим желанием найти причину любому чиху. Просто как раз сегодня ничего упускать не следует.
</today>
<tomorrow>
Весы рискуют переоценить свои силы и схватиться за вес, здорово превышающий их грузоподъемность. Чем это грозит вы знаете и вами, так что не спешите и не жадничайте. Всегда можно найти альтернативное решение.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче вам стоит  быть аккуратным в обращении с острыми и тяжелыми предметами. Предметы одновременно острые и тяжелые лучше обходить по большой дуге - по невнимательности вы можете навредить себе.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
В этот день ваше самочувствие будет стабильным, а если же вы недавно подхватили какое-либо заболевание, в частности, простудное, то сейчас вы, скорее всего, должны почувствовать значительное улучшение.
</yesterday>
<today>
Сегодня звезды рекомендуют Скорпионам как можно дольше находиться на свежем воздухе. Правда, при этом все же желательно избегать прямого попадания солнечных лучей на кожу. Постарайтесь выехать за черту города.
</today>
<tomorrow>
Нынче самое уязвимое место Скорпионов – это уши, сейчас вам следует держать их в тепле и сухости. Помните это, гуляя на ветру или собираясь нырять.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче ваше эмоциональное состояние может быть весьма и весьма нестабильным. Как следствие, возможно нестабильное давление и головокружения. Старайтесь не допустить этого.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Нынче старайтесь употреблять больше продуктов богатых жирными кислотами, семгу, например лосося или авокадо. Это положительно скажется на работе вашего сердца, да и вообще - вкусно.
</yesterday>
<today>
Нынче постарайтесь не быть слишком доверчивы и не поддаваться чужому влиянию, в особенности, когда вам будут расхваливать какое-либо дорогое лекарство. Ведь вам оно может абсолютно не подойти.
</today>
<tomorrow>
В этот день вам не стоит торопиться делать далеко идущие выводы из тех симптомов, которые вам выдает ваш организм. Сделайте все возможное для того, чтобы если и решать что-то, то только в обществе специалиста. Лучше - не одного, и с приличной репутацией.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Надо больше пить! Нет, не того, о чем вы подумали, а воды. Сегодня лучше лишний бутерброд не съесть, заменив его еще одной чашечкой чая. Ну, конечно, если вам не предстоит длительное путешествие в лишенном туалетов транспорте.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Нынче Козерогам не рекомендуется проводить окрашивание или же химическую завивку волос, поскольку ваши волосы сейчас весьма ослаблены. Старайтесь использовать специальные средства и защищаться от солнца.
</yesterday>
<today>
Нынче Козерогам было бы полезно провести комплексную диагностику состояния вашего здоровья, так как сейчас это может обеспечить вас необходимой информацией для успешного проведения лечения.
</today>
<tomorrow>
Если в последнее время вы очень рьяно занимались своей фигурой, то нынче вам стоит сделать небольшую передышку, а иначе вы может просто измотать свой организм чрезмерными нагрузками.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче звезды советуют вам обеспечить защиту вашему организму от различных вредных воздействий окружающей среды. Что, однако не означает что на радостях вам следует немедленно напиться из лужи.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
В этот день у вас вероятно легкое недомогание, могут возникнуть несильные головные боли и тошнота. Постарайтесь отложить часть ваших повседневных забот до более благоприятных времен.
</yesterday>
<today>
В этот день ваше самочувствие может во многом зависеть от состояния вашего эмоционального фона, поэтому научитесь контролировать свои эмоции и не дать негативу взять над вами верх. Старайтесь во всем увидеть хорошее. Может, оно там и правда имеется.
</today>
<tomorrow>
Чем ласковее и приветливее вы сегодня будете с людьми, тем ласковее и приветливее они будут с вами. А это очень важно, поскольку психологический комфорт станет залогом вашего психического здоровья в этот и последующие дни.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Организмы Водолеев в большинстве своем будут весьма ослаблены, так что вряд ли будут излишни всяческие укрепляющие бодрость духа средства. Только не надо начинать сразу с самых радикальных.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня большой вред состоянию ваших внутренних органов может нанести пища, содержащая различные консерванты, красители, а также просто некачественно приготовленная. Так что, хочешь - не хочешь, а консервами всухомятку перекусить не удастся.
</yesterday>
<today>
Сегодня у Рыб может возникнуть непредвиденная аллергическая реакция на тот или иной продукт. Постарайтесь употреблять как можно меньше пищи, которая могла бы так на вас повлиять.
</today>
<tomorrow>
Острое чувство голода, преследующее вас в течение всего дня, может стать причиной для беспокойства о собственной прожорливости, которая может стать причиной нескольких лишних килограммов. Чтобы у вас не возникало чувства вины, тщательно пережевывайте пищу (врачи рекомендуют делать это до тридцати трех раз с одним кусочком). Ощущение того, что вы правильно употребляете пищу, должно снять с вас чувство вины.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Нынче уделите особое внимание своим глазам, если они слишком красны, то возможно, причина не только в чрезмерном сидении у компьютера. Следует проверить шейный отдел позвоночника.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
