<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Сегодня вы поймете, что вы не одиноки в этом мире, даже если вашу личную жизнь на сегодняшний день нельзя считать успешной и образцовой. Помимо любимого человека у вас много друзей, родных и просто неравнодушных к вам людей, чему вам стоит активно радоваться!
</yesterday>
<today>
Сегодня вашему любимому человеку будет непросто решиться на какое-то очень важное действие, которое в корне изменит ваши с ним отношения, да и вообще вашу личную жизнь. Поэтому постарайтесь сделать все возможное, чтобы на него не давить: решение должно быть абсолютно искренним.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вашему любимому человеку захочется почувствовать себя защищенным в вашем обществе, поэтому он будет требовать от вас надежности и гарантий на сто лет вперед. Если вы не готовы их дать прямо сейчас, постарайтесь перевести разговор на другую тему.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Овны сегодня, вероятно, осознают сегодня на собственном опыте, что такое полный хаос и жуткая неразбериха. Не исключено, что в доме обрушится книжная полка или прорвет водопровод. На всякий случай проверьте целостность кранов и соединительных муфт и как следует приглядывайте за детьми и домашними животными – как бы чего не натворили.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Сегодня ваш любимый человек будет стараться сделать для вас сюрприз, что окажется неожиданно сложной задачей, ибо все его желания будут вам видны насквозь и заранее. Постарайтесь не демонстрировать ему ваши догадки: пусть считает себя великим конспиратором. Вам не сложно – ему приятно.
</yesterday>
<today>
Для вас сегодня главное - верить в то, что в итоге все будет хорошо, как в детской сказке со счастливым концом. Все проблемы с вашей половинкой исчезнут как по мановению волшебной палочки, и вам снова будет здорово вместе. Так, как раньше. Если вы в это искренне поверите - так оно и будет.
</today>
<tomorrow>
Сегодня ваш успех целиком и полностью зависит от вашего обаяния. Только с его помощью вы сможете добиться от вашей половинки чего вашей душеньке будет угодно. Логические доводы и взывание к здравому смыслу не заменят искренней и открытой улыбки, даже не надейтесь.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день вам удастся уговорить вашего любимого человека на что угодно. Поэтому можете придумать самое безумное желание – скорее всего, оно осуществится наилучшим образом. Однако стоит отметить, что желание должно быть таким, чтобы осуществить его можно было немедленно, «не отходя от кассы», потому что уже завтра ваша половинка может начать мыслить более здраво.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Сегодня стоит верить в приметы и неукоснительно им следовать. Чёрная кошка - ваш враг. Счастливый билетик - ваш друг. Окружающий мир посылает вам знаки, которые вам просто необходимо расшифровать, чтобы принять наилучшее решение! И если по дороге на свидание вы встретили женщину с пустыми ведрами - лучше свидание отменить. На всякий случай.
</yesterday>
<today>
Очевидно, в этот день Близнецам предстоит много и плодотворно общаться вне дома, но общение будет носить семейно-прикладной характер. Звёзды не рекомендуют отвлекаться на посторонние темы - вряд ли обсуждение цены на нефть наполнит ваш семейный бюджет нефтедолларами. Зачем терять драгоценное время зря?
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам будет все равно, что о вас подумает ваш любимый человек, ибо во главу угла встанет достижение некоей цели. Впрочем, стоит задуматься о том, что будет, когда вы этой цели достигнете: дело будет в шляпе, а вот где окажется ваша половинка, неизвестно никому...
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам предстоит сделать серьёзный выбор, который сыграет немаловажную роль в дальнейшем развитии вашей личной жизни. Поэтому, как водится, взвесьте все «за» и «против», обдумайте все последствия и, зажмурившись, сделайте шаг в пропасть. Ну, по крайней мере, время на обдумывание у вас будет.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Сегодня вы можете встретить свою судьбу в кафе. Оденьтесь поэффектнее, сядьте у окна с чашечкой любимого напитка и книгой или газеткой. Скорее всего, к вам подойдет некто и спросит, можно ли сесть с вами рядом. Присмотритесь к нему: а вдруг он и есть тот, кого вы ждали всю жизнь?
</yesterday>
<today>
Сегодня вашему любимому человеку будет довольно трудно понять, почему события в его личной жизни разворачиваются именно таким образом. Пожалуй, вы бы смогли ему на этот вопрос ответить, однако по той или иной причине вы не посчитаете это целесообразным. Так уж ли вы правы?..
</today>
<tomorrow>
Если вы не вполне уверены в чувствах вашего любимого человека по отношению к вам, не стоит его знакомить с вашим лучшим другом или подругой: вполне возможно, что впоследствии вам придётся быть свидетелем на их свадьбе. Если вы уверены, что этот человек нужен именно вам, повремените со знакомством.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня ваша половинка будет стремиться решить все за вас. И у нее это будет с успехом получаться. Если, конечно, вы ей предоставите такую возможность. Если же вы хотите продемонстрировать себе и окружающим свою самостоятельность, то лучше сразу сказать любимому человеку: «Нет!» Чтобы он даже и не начинал делать что-либо за вас, иначе не остановить будет.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня вы поймёте, что подпустили к себе вашего любимого человека слишком близко, то есть он теперь является неотъемлемой частью вас, и вы без него окажетесь неполным, неполноценным и несамодостаточным членом общества. Действительно ли вы считаете такое положение вещей правильным?
</yesterday>
<today>
Сегодня ваш любимый человек превзойдет все ваши ожидания. Впрочем, непонятно в каком аспекте, будь то некий геройский поступок, неожиданное признание или некая ошибка, неповторимая по своей непредсказуемости и глупости. Так или иначе, будьте готовы к тому, чтобы удивляться.
</today>
<tomorrow>
Сегодня у вас могут возникнуть некоторые проблемы с представителями старшего поколения: с вашими родителями, родителями вашего любимого человека или другими их ровесниками. Постарайтесь выйти максимально сухими из воды. Потому что от исхода ситуации будет зависеть очень и очень многое.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня ваш любимы человек будет отвлекать вас от работы, причем довольно-таки серьезно. Из-за него вы можете не успеть закончить какой-то проект или сделать то или иное свое действие некачественно. Расставьте приоритеты: что для вас важнее на данный момент.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Увы, в списке приоритетов вашего любимого человека вы в этот день будете находиться далеко не на первом месте. Даже, возможно, не в первой десятке. Не старайтесь распихать все другие его жизненные ценности, дабы над ними возвыситься: рискуете скатиться еще ниже, причем уже навсегда.
</yesterday>
<today>
Будьте сегодня амбициозны и настойчивы. Только эти качества помогут вам наладить вашу личную жизнь и отношения с вашим любимым человеком. Или не испортить их окончательно. Поставьте перед собой цель – и начинайте её добиваться прямо в этот день. У вас должно получиться!
</today>
<tomorrow>
Даже если на первый взгляд ваш любимый человек идеален и не обладает никакими, даже самыми ничтожными, недостатками, это только на первый взгляд. Сегодня вам предстоит в этом убедиться. Впрочем, это не так и плохо. Нелегко жить с ангелом и вечно чувствовать свою неправильность и неполноценность.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Девы нынче найдут повод как следует расстроиться, хотя окружающим от может показаться недостаточно веским. Звезды весьма сочувствую тем, кому придется оплакивать любимую канарейку, и настоятельно рекомендуют не валять дурака тем, кто разбил вазочку и никак не может успокоиться, причитая, что без нее интерьер квартиры начисто утратил свое очарование
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Сегодня вашему любимому человеку будет нравиться вас поддразнивать и провоцировать на те или иные действия. Оказывается, вы способны очень на многое, если вас поддеть, подначить или если вам вдруг заявить: «Ты этого точно не сможешь сделать». Может быть, не стоит вестись на провокации?
</yesterday>
<today>
В этот день различные достижения технической мысли человечества помогут вам наладить более тесный контакт с вашим любимым человеком, особенно если он находится за много тысяч километров от вас. Впрочем, вы вполне можете использовать блага цивилизации даже находясь в одной комнате.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам будет непросто понять, чего от вас ожидает ваш любимый человек и, главное, с какими целями. Многие его серьезные слова или просьбы вы будете воспринимать как шутку, что вовсе не будет способствовать отличному пониманию друг друга, равно как и эффективному взаимодействию.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам с  вашим любимым человеком предстоит пережить вместе очень много чудесных минут, захватывающих приключений и удивительных событий. Поэтому не забудьте взять с собой камеру, фотоаппарат или хотя бы запомнить все в точности. Не раз и не два вы потом будете пересказывать подробности этого дня своим родным и близким…
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Откровенность - это, конечно, здорово, но, увы, не со всеми. Сегодня эту роскошь вы можете себе позволить только с вашим любимым человеком, да и то только в том случае, если на двести процентов уверены: он вас поймет и простит. Если же такой уверенности нет, о своих проблемах лучше написать, а потом стереть или сжечь. Чтобы никто не узнал и даже не догадался.
</yesterday>
<today>
В этот день вашему любимому человеку будет непросто смириться с тем, что вы самостоятельны и имеете право не только на собственное мнение по любому вопросу, но и на собственную жизнь. Впрочем, амплуа кошки, которая гуляет сама по себе, не сделает ваши отношения более теплыми и доверительными.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам так захочется пообещать своему любимому человеку что угодно, хоть луну с неба! К сожалению, ваши слова он будет воспринимать весьма буквально, поэтому луну придётся правдами или неправдами добыть. Равно как и всё остальное. Иначе обид и разочарований не избежать.
</tomorrow>
<tomorrow02>
В этот день ваша помощь может потребоваться вашему любимому человеку в любое время суток, поэтому будьте постоянно начеку: не выключайте мобильный телефон или компьютер, готовьтесь к тому, что вам придется довольно быстро и оперативно реагировать на происходящие события.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
А вам не кажется, что своими любовью и заботой вы душите вашего любимого человека? Он задыхается в ваших объятиях и мечтает лишь об одном: о глотке свежего воздуха. Звёзды не призывают вас любить вашу половинку меньше, однако по сорок раз на дню звонить ей на мобильник, чтобы убедиться в том, что у неё все хорошо, пожалуй, не стоит.
</yesterday>
<today>
Сегодня в ваших отношениях облачности не ожидается. Только солнце (яркое), свежесть (необычайная) и теплота (ласковая). Поэтому звёзды рекомендуют наслаждаться идеальной любовной погодой и всячески ей радоваться. И, конечно, извлекать из неё максимум пользы  и удовольствия.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вашему любимому человеку очень захочется побольше времени провести на свежем воздухе, причем желательно в вашей компании. Даже если вам очень лень покидать уютное кресло или некогда выйти из неуютного рабочего кабинета, звезды рекомендуют все же это сделать во избежание эксцессов.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Еще не поздно все поменять в ваших отношениях. Хоть им уже больше одного дня, они все равно еще подобны глине, пластилину, мокрому песку: очень легко поддаются корректировке и деформации. Сегодня можете заняться тем или другим – на ваше усмотрение.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
В этот день ваш любимый человек будет вам долго рассказывать о достоинствах того или иного времяпрепровождения. Которое в вас поначалу приступов восторга не вызовет, но не стоит доверять своим первым ощущениям. Возможно, чуть позже какой-то интерес всё же да пробудится.
</yesterday>
<today>
Сегодня вашему любимому человеку не захочется поступать так, как велите ему вы или здравый смысл, что в контексте создавшейся ситуации будет примерно одним и тем же. Постарайтесь апеллировать к его чувствам, интуиции и подсознанию, благо с ними вы знакомы довольно давно.
</today>
<tomorrow>
Сегодня звёзды рекомендуют поговорить с вашим любимым человеком весьма откровенно на все те темы, которые вас волнуют. Лучше получить честные, но не радующие вас ответы, чтобы ориентироваться в ситуации, нежели быть свято уверенным, что всё хорошо, когда на деле всё абсолютно не так.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня лучший совет касательно любовных дел вам даст некий представитель старшего поколения, который пользуется вашими доверием и уважением. Что ж, значит, не зря пользуется: если вы прислушаетесь к тому, что он скажет, ваши отношения с вашим же любимым человеком довольно быстро улучшатся!
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня вам захочется оградить вашего любимого человека от какой-то неприятности, которая на него надвигается. Это окажется не так просто, как вам кажется, однако если вы проявите себя с лучшей стороны – у вас всё безусловно получится. Главное – не бояться трудностей и верить с в себя.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете очарованы тем миром, который вам представит ваш любимый человек. Он покажется вам настолько правильным, гармоничным и уютным, что вам захочется остаться в нем навсегда. Впрочем, прежде чем принимать такие радикальные решения, задумайтесь: реальность и рекламная кампания часто различаются, причем существенно.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам вдруг очень захочется о ком-то заботиться. Скорее всего, вашей жертвой станет ваш любимый человек. Вашей нежности и заботы будет столько, что она обрушится на него как ведро воды. Причем либо ледяной, либо кипящей. Так что ему, пожалуй, не позавидуешь... Может быть, стоит подогреть или охладить?..
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не стоит дробить одно большое и светлое воспоминание о былой любви или вчерашнем дне на много-много маленьких. Так его и обесценить можно. А поскольку воспоминание – это самое дорогое, что у вас сегодня есть и никакой другой романтики не предвидится, отнеситесь к нему максимально аккуратно. Не разбейте и не потеряйте.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Рыбы, не пора ли как следует убраться в своей квартире? Наш звёздный совет - устройте сегодня генеральную уборку и начните с самого утра. Пропылесосьте как можно лучше ковры и вынесите, наконец, мусор. Как известно, чистота - залог здоровья. Занимайтесь этим почаще, и ваше с детьми самочувствие заметно улучшится.
</yesterday>
<today>
В этот день вам захочется постоянно отвлекаться на что-то непринципиально важное, забывая о своей главной цели в отношениях с вашим любимым человеком. Конечно, идя по дороге, очень здорово собирать цветы и любоваться пейзажами, однако до цели всё же дойти тоже стоит в итоге.
</today>
<tomorrow>
Сегодня в ваших отношениях вскроется некий старый гнойник. Это будет неприятно и даже больно, однако просто необходимо для здорового продолжения жизни вашего тандема. Надо стиснуть зубы, сжать кулаки и потерпеть. И тогда уже завтра все будет гораздо лучше, чем сегодня.
</tomorrow>
<tomorrow02>
С этого дня вполне можно начать новую. Вариантов масс: с новым любимым человеком, вообще без оного или с прежним, но на новый лад. В любом случае, некая черта новизны сегодня должна присутствовать обязательно. А если вас все устраивает - просто скажите новый комплимент или подарите свежий букет цветов. Тоже выход.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
