<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="04.11.2021" today="05.11.2021" tomorrow="06.11.2021" tomorrow02="07.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Маленькая, компактная мобила не причинит вреда ни одному дикому животному, которому вздумается вас скушать - зеленые могут быть спокойны. Учитывайте этот немаловажный факт при выборе нового аппарата.
</yesterday>
<today>
Сегодня звезды настоятельно рекомендуют вам не злоупотреблять использованием подсветки вашего мобильника. Она, разумеется, и полезна чрезвычайно и красива без меры. Но, увы, расточительное ее использование может привести к тому, что заряжать аккумулятор придется задолго до того, как вы планировали это сделать.
</today>
<tomorrow>
Даже если разговоры по сотовому телефону доставляют вам удовольствие, постарайтесь их сегодня не затягивать. И дело тут даже вовсе не в деньгах. Даже если у вас безлимитный тариф, рекомендация остается в силе.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Пожалуйста, не увлекайтесь мобильно-телефонными играми в общественном транспорте. Во-первых, можно случайно чрезмерно посадить аккумулятор (а зарядного-то устройства, поди, поблизости нет), а, во-вторых, есть реальный шанс случайно проехать нужную остановку.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Если погода в вашем регионе допускает на нынешний день выпадение каких-нибудь мокрых осадков, примите меры предосторожности, которые не допустят попадания драгоценной влаги внутрь вашего мобильного друга. Это может плохо отразиться на его самочувствии.
</yesterday>
<today>
Сегодня звезды настоятельно советуют вам не оставлять телефон со включенной виброй в тех местах, откуда он может упасть. Упадет обязательно, причем максимально неудачным и дорогим для ремонта образом.
</today>
<tomorrow>
Краткость - сестра таланта, это знают все, и как приятно ощутить себя почти талантом, запихнув до зарезу необходимую информацию в скупые строки  SMS! Некоторые, конечно, позволяют и длинные сообщения набирать. Только вот оплачивать их придется все равно по 160 символов...
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не беспокойте сегодня службу поддержки вашего оператора надоедливыми звонками. Звезды говорят, что день для этого - ну просто на редкость неудачен. И ничего толкового узнать все равно не удастся.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Если ваш мобильный телефон разбудил вас при помощи своего будильника излишне (на ваш вкус) рано, заткните его подушкой и спокойно спите дальше. В конце концов, нужно же хоть когда-то высыпаться.
</yesterday>
<today>
Постарайтесь сегодня хоть раз использовать свой телефон по прямому назначению - для того, чтобы позвонить.
</today>
<tomorrow>
Цветной дисплей это, безусловно, здорово. Ну кто, скажите, сейчас помнит, что когда-то подавляющее большинство и телевизоров, и даже мониторов были черно-белыми? Вот и с телефонами будет точно также. Последние черно-белые экземпляры постепенно станут далеким прошлым, и люди просто-напросто забудут о том, что они когда-то были.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня специально для вас существует вероятность заблудиться в меню своего собственного мобильного телефона. Ну а выпадет она вам или нет - зависит, в том числе, и от ваших действий. В любом случае, даже если и заблудитесь, не забудьте попытаться отыскать обратную дорогу. Должно получиться.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Будьте сегодня, по возможности, аккуратны с деньгами. Ваш маленький мобильный друг может сегодня проделать в вашем семейном бюджете незапланированную дыру весомого размера.
</yesterday>
<today>
У вашего телефона присутствует возможность громкой связи? Так почему же вы ею никогда не пользуетесь? Иногда данная функция бывает крайне к месту и чрезвычайно полезна. Если, конечно, использовать ее с умом и по делу, а не для того, чтобы пугать соседей.
</today>
<tomorrow>
Сегодня такой специфический день, когда владельцы дорогих мобильных телефонов не будут иметь ну совершенно никаких преимуществ по сравнению с владельцами дешевых. Возможно, оно и к лучшему. Можно даже сказать, в чем-то справедливо.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня, ближе к вечеру, ваш сотовый телефон может перестать быть просто телефоном и внезапно превратится в универсальное средство преодоления огромных расстояний. Ловите момент.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Хозяевам телефонов Samsung звезды рекомендуют сегодня не вставать слишком уж рано. Особенно если личные и рабочие дела позволяют (пусть и с некоторой натяжкой) понежиться немного в уютной и теплой постели.
</yesterday>
<today>
Если вам сегодня придет в голову дурацкая мысль, что практически любая модель телефона по сравнению с вашей - просто совершенство - это может означать лишь одно: вы еще слишком плохо знакомы с другими моделями.
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день плохо подходит для того, чтобы покупать хоть что-то, имеющее отношение к мобильным телефонам. Начиная от собственно телефонов и заканчивая самым что ни на есть распоследним шнурком для вешания сего ценного предмета на шею.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня с весьма немалой вероятностью третий (считая с десяти утра) звонок на ваш сотовый телефон проинформирует вас о реальной подоплеке интересующей вас проблемы. Сумейте только услышать подтекст.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Для владельцев Нокий день сегодня будет значительно более благоприятен для жизни, чем для владельцев телефонов от всех прочих производителей. Постарайтесь не упустить свой шанс и воспользоваться данным обстоятельством по максимуму.
</yesterday>
<today>
Постарайтесь сегодня избегать пребывания в местах неуверенного приема.  Ибо нынче этот прием будет даже еще более неуверен, чем обычно. Для вас же нынче качественная и надежная связь будет важна как никогда.
</today>
<tomorrow>
По крайней мере, скучать вам сегодня не придется. И в этом вам поможет ваш сотовый телефон. Ибо будет звонками напоминать о своем существовании едва ли не каждые пять минут.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если на цифровые клавиши вашего телефона можно настроить вызов различных полезных функций, не поленитесь немного подумать на тему, какие же из функций являются для вас наиболее полезными и произвести соответствующие настройки.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Если ваш телефон имеет французские корни - не переходите сегодня дорогу в неположенном месте или на красный свет. Вам могут, в лучшем случае, отдавить ногу. В худшем - что-нибудь другое.
</yesterday>
<today>
Умерьте, пожалуйста, громкость сигнала своего мобильного друга. В конце концов, вы еще пока не глухой. А нервировать окружающих вас людей сегодня ой как не стоит.
</today>
<tomorrow>
Постарайтесь сегодня вовремя вспомнить, что сотовый телефон можно использовать для получения различной полезной информации. И, кстати, знать (хотя бы теоретически) какую именно информацию можно получить, крайне невредно.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если ваши ощущения  подсказывают, что жить вашему аккумулятору осталось ой как недолго - займитесь, наконец, поиском достойной замены. Или аккумулятора, или телефона. Только, пожалуйста, не соблазняйтесь особо дешевыми предложениями.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
При бешеном ритме современной жизни немудрено что-либо забыть. Звезды хотят вам напомнить, что позвонить тем, кому необходимо позвонить, будет нынче ну совершенно необходимо.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы с полным основанием сможете назвать свой любимый мобильный телефон глючной редиской. И будете крайне недалеки от истины. Хотя, быть может, у него просто был на редкость трудный день? После такого кто угодно заглючит.
</today>
<tomorrow>
Придя домой, не забудьте включить у своего мобильника звук. Велика вероятность того, что сегодня вам удастся его засунуть столь далеко, что процесс его поисков окажется на редкость нетривиальным. Особенно если на него нельзя будет позвонить.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Как жаль, что мобильные телефоны не умеют летать. Это намного бы уменьшило их смертность по причине падения с приличной высоты на неудачно твердые предметы. Если бы они умели летать хотя бы сегодня..
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Это может показаться странным, но сегодняшний день будет куда более удачен для счастливых владельцев раскладушек всех мастей и видов. Остальным же стоит проявить хотя бы минимальное внимание ко всему, что будет происходить вокруг них.
</yesterday>
<today>
Если ваш телефон поддерживает такую возможность - смените звук, сопровождающий прием sms-сообщений. И не забудьте научиться на него реагировать, дабы не пропустить важную информацию.
</today>
<tomorrow>
Если вы забыли, постарайтесь сегодня вспомнить, что дареному коню зубы не смотрят. То же относится и к дареному мобильнику. Так что если вам его подарят... Или если вы сами соберетесь его дарить... В общем, не забывайте об этом.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Если бы в мире не существовало интернета, его необходимо было бы придумать. Хотя бы для того, чтобы скрестить с мобильными телефонами посредством различных WAPов и прочих GPRSов. Сегодня сей вроде бы незамысловатый факт будет очевиден для вас как никогда.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Телефоны - они ведь почти как люди. Разве что размножаться сами по себе пока не умеют. Зато умеют уставать. Посему задумайтесь. А не устроить ли вам для вашего родного сотового телефона День Телефонного Молчания? Пусть отдохнет, сил наберется. Ведь завтра ему будет предстоять вдвойне тяжелый день.
</yesterday>
<today>
Для того, чтобы понять другого человека, вовсе не обязательно находиться с ним рядом. В большинстве случаев, вполне достаточно поговорить с ним по телефону. Мобильному, разумеется.
</today>
<tomorrow>
Не стоит сегодня звонить любимому вами человеку только по той причине, что вам внезапно захотелось пообщаться. К сожалению, ваши желания могут совершенно не совпадать с его.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Мобильный телефоны замечательно умеют соединять через непреодолимые расстояния. И сегодня это будет для вас очень кстати. Лучше, конечно, общаться, глядя собеседнику в глаза, но, увы, это не всегда возможно.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Быстро поднятое - упавшим не считается. Если звезды не врут, сегодня это будет относиться и к вашему мобильнику. Правда только в том случае, если уронили вы его случайно.
</yesterday>
<today>
Главное предназначение телефона - предоставление своему хозяину возможностей для общения с внешним миром. И даже если ваш телефон дико стар, но при этом отлично умеет выполнять свою главную жизненную функцию - ну скажите, зачем отправлять его на пенсию?
</today>
<tomorrow>
Займитесь сегодня изучением мобильных новинок. Не исключено, что с тех пор, как вы делали это в последний раз, в мире сотовых телефонов могло измениться чрезвычайно многое. Отставать же от жизни, пожалуй, все же не стоит.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вам не кажется, что ваш мобильник слишком уж увлечен своей работой? Круглыми сутками пашет на своего хозяина как заводной. Дозванивается куда-то, sms-ки шлет.. Может, пора предоставить ему небольшой отпуск?
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Если вы часто и помногу разговариваете по мобильному телефону, быть может, настала-таки пора обзавестись гарнитурой? Желательно - голубозубой (bluetooth).
</yesterday>
<today>
Постарайтесь сегодня использовать свой телефонный аппарат лишь непосредственно по его прямому назначению - то бишь для ведения телефонных разговоров. Все остальные его функции - включая будильник - будут глючить по-страшному.
</today>
<tomorrow>
Скажите, вы, вообще, знаете, чего, собственно говоря, хотите? Вот и звезды тоже, увы, не знают. Так что доставайте телефон и начинайте обзвон друзей и знакомых. Быть может, хоть кто-то из них знает..
</tomorrow>
<tomorrow02>
Блуждание по лабиринтам особо запутанных меню сотовых телефонов - отличная тренировка для мозгов. А вам она сегодня не повредит. Если же меню вашего собственного телефона изучено уже вами вдоль и поперек - подумайте о том, чтобы взять у кого-нибудь телефончик напрокат.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
