<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<horo>
<date yesterday="02.11.2021" today="03.11.2021" tomorrow="04.11.2021" tomorrow02="05.11.2021" />

<aries>
<yesterday>
Вы все обдумали накануне, по крайней мере должны были это сделать. Теперь действуйте, только не очень агрессивно, пожалуйста.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы будете целиком погружены в собственные мысли и действия, и никакие внешние раздражители никакого воздействия на вас оказать не смогут. Разве что, случится что-то уж совсем неординарное. Этого, однако, произойти не должно.
</today>
<tomorrow>
Не отступайте от правил сегодня, даже если вы очень спешите. В последствии к вам могут здорово придраться, используя это как основание.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня обычно свойственная вам застенчивость будет забыта. Вы удивитесь, насколько легко вам будет заговорить с незнакомцем как со старым другом. Возможно, вы приобретете новых друзей.
</tomorrow02>
</aries>

<taurus>
<yesterday>
Если кто и знает, что вам на самом деле нужно, так только вы, и никто более. И ни от кого так не зависит, обретете ли вы необходимое, как от вас самих, особенно сегодня.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам простят все что угодно. Вы сможете подчинить практически любого человека своей воле. Однако это не значит, что этим следует злоупотреблять.
</today>
<tomorrow>
Новые и весьма полезные проекты остановятся в своем развитии исключительно по причине отсутствия связи, или недостаточной ее интенсивности. Озаботьтесь решением этой задачи.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Не стоит ограничивать ничью свободу, это не возымеет желаемого действия, а лишь озлобит человека. Вам никто ничего не должен.
</tomorrow02>
</taurus>

<gemini>
<yesterday>
Постоянное пребывание в центре внимания может просто истощить, даже если вы окружены теплой атмосферой. В некоторых аспектах лучше временно отойти на второй план.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам, возможно, будет трудно удержаться от резких изменений курса. А напрасно, менять пока ничего не следует.
</today>
<tomorrow>
События разворачиваются несколько быстрее, чем вам хотелось бы. Сегодня у вас может появиться желание заупрямиться - не поддавайтесь ему, это только подольет масла в и без того здорово чадящее пламя.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам категорически противопоказаны спешка и азарт. И то и другое может довести вас до весьма плачевного состояния.
</tomorrow02>
</gemini>

<cancer>
<yesterday>
Окружающие с радостью воспользуются вашей жилеткой в качестве носового платка. Сострадание состраданием, но сколько ж можно?! Не будьте слишком мягким в подобных вопросах.
</yesterday>
<today>
Постарайтесь сегодня не делать ничего, исходя из благих намерений. Каждое из таких действий нынче может превратиться в чудовищную ошибку, разбираться с последствиями которой придется очень долго.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы, возможно, попадете в ситуацию, когда лучшим выходом будет отступление. Упрямством ничего добиться не удастся.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Вы подобно волшебному фонарю проецируете на все и вся собственное видение жизни, и крайне удивляетесь, когда кто-то начинает громко протестовать. Прислушайтесь к чему-нибудь кроме самого себя.
</tomorrow02>
</cancer>

<leo>
<yesterday>
Сегодня велика вероятность попасть в неловкую ситуацию. Будьте готовы держать хорошую мину при не самой лучшей игре.
</yesterday>
<today>
Вам следует учитывать разницу между помощью человеку, в ней нуждающемуся, и поощрением безответственного поведения. Вам просто садятся на шею, если уже не сидят.
</today>
<tomorrow>
Сегодня ничто не будет преграждать вашего пути. Если вы не остановитесь сами, рискуете зайти слишком далеко. Раскаиваться придется через довольно продолжительный промежуток времени.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вам, возможно, придется не раз менять свое мнение по тому или иному поводу. Так что лучше не торопиться его высказывать.
</tomorrow02>
</leo>

<virgo>
<yesterday>
Избавьтесь от того хлама, который навевает вам неприятные воспоминания. Вы, возможно, даже получите некоторую прибыль, если не поленитесь донести его до старьевщика.
</yesterday>
<today>
Постарайтесь построить ваш день так, чтобы не предполагалось резких движений, не надрывайтесь. Побалуйте себя чем-нибудь успокаивающе-расслабляющего толка.
</today>
<tomorrow>
Все, что сегодня будет происходить, следует внимательно рассмотреть и тщательно осмыслить, ибо это будет иметь немаловажное значение в самое ближайшее время.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодняшний день будет удачен для всякого рода встреч и разговоров - от приятных дружеских бесед ни о чем и сплетен, до деловых переговоров.
</tomorrow02>
</virgo>

<libra>
<yesterday>
Подумайте о деньгах. Если эта мысль вам неприятна, выпейте кофе и еще раз подумайте. Приятнее она, возможно, не станет, но, если будете думать долго и старательно, в течение дня вас обязательно посетит отличная идея, непосредственно связанная с этой темой.
</yesterday>
<today>
Сегодня вас могут здорово загрузить проблемами, к вашим делам никакого отношения не имеющими, а потом вежливо сказать "спасибо". Постарайтесь не попасться на эту удочку и, сколь бы неловко вам ни было, поинтересоваться, а что собственно, вы будете с этого иметь.
</today>
<tomorrow>
Сегодня преуспеет тот, кто способен не только читать, но и писать между строк, причем, желательно, без ошибок.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня как раз  тот день, про который вы в последствии скажете "Не было бы счастья, да несчастье помогло". Что бы нынче ни случилось - хэппи энд вам обеспечен.
</tomorrow02>
</libra>

<scorpio>
<yesterday>
Сегодня вам стоит прислушиваться к словам других, даже если они не будут слушать вас. Возможно, они окажутся просто интереснее ваших.
</yesterday>
<today>
Сегодня для вас велика опасность удариться в какую-либо мистико-религиозную чепуху. Проведите этот день с человеком, обладающим чувством юмора, если хотите этого избежать.
</today>
<tomorrow>
Сегодняшний день, конечно, предназначен для отдыха, но, чтобы мозги не заржавели, выберите какой-нибудь интеллектуально-активный его вариант. Шахматы... Нет, сложно. Кроссворд порешать можете?
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы вновь получите возможность приняться за когда-то отложенное дело. И, что самое интересное, оно пойдет.
</tomorrow02>
</scorpio>

<sagittarius>
<yesterday>
Учтите в своих планах возможность возникновения непредвиденных обстоятельств. Сегодняшний день может оказаться весьма урожайным на таковые.
</yesterday>
<today>
Сегодня вам трудно будет сохранить объективность - слишком уж сильны будут бушующие в вашей душе порывы придушить кого-то, кто отчаянно мешает вам спокойно жизнедеять. Да бог с ним, с болезным, его же пожалеть надо. Причем лучше вслух. Обидней будет.
</today>
<tomorrow>
Вы склонны впадать в солипсизм, а этого, пожалуй делать не стоит. Окружающие иногда обижаются, когда им даешь понять, что они - лишь игра вашего воображения. Даже если это так - зачем же их огорчать?
</tomorrow>
<tomorrow02>
Грядущие перемены либо не затронут вас, либо изменят ваше положение к лучшему. Не сопротивляйтесь им.
</tomorrow02>
</sagittarius>

<capricorn>
<yesterday>
Вам все будет удаваться сегодня. Ваша логика бесспорна, выбор момента прочти совершенен. Если не будете лениться, добьетесь многого.
</yesterday>
<today>
Сегодня люди, настроенные к вам недоброжелательно, будут чем-то очень заняты, и до вашей особы руки у них не дойдут. Можно успеть использовать удачный момент и действовать без помех.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы будете знать ответы на все вопросы. Будьте же благосклонны к окружающим, не скрывайте от них своего знания.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Исчерпайте имеющиеся у вас возможности, прежде, чем искать новые. В противном случае можете лишиться и тех, что у вас были, и не получить других.
</tomorrow02>
</capricorn>

<aquarius>
<yesterday>
Сегодня вы будете чувствовать ответственность буквально за все, что происходит в этом мире. В ваших интересах узнавать поменьше плохих и побольше хороших новостей.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы можете стать счастливым обладателем ценной идеи, которую надлежит немедленно привести в исполнение.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вы можете слегка сбиться с курса. Ничего особо страшного вам не грозит, это обернется лишь забавным приключением, которое, правда, может оказаться несколько дороговатым.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Сегодня вы будете видеть и слышать только то, что хотели бы. Это, конечно, здорово, но к вечеру лучше вернуться в реальный мир.
</tomorrow02>
</aquarius>

<pisces>
<yesterday>
Сегодня кто-то может попытаться вас обмануть. Присматривайтесь к происходящему повнимательней, вряд ли стоит позволять этому случиться.
</yesterday>
<today>
Сегодня вы легко будете поддаваться влиянию со стороны. Постарайтесь окружить себя людьми, чьего влияния не стоит опасаться.
</today>
<tomorrow>
Сегодня вам ни в коем случае нельзя идти напролом. Проломать-то проломаете, а дальше что? Если вы не в состоянии соответствующим образом извернуться, лучше подождите.
</tomorrow>
<tomorrow02>
Над вами зависла некоторая угроза, опасность которой можно предотвратить, если заняться этим вопросом немедленно. Тихо забиться в угол, дабы смиренно ожидать расплаты за ошибки вы всегда успеете.
</tomorrow02>
</pisces>



</horo>
